<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Quit Habit! NoSmoking</string>
    <string name="progress">le progrès</string>
    <string name="NO">NON</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="YES">OUI</string>
    <string name="about_your_smoking">A propos de votre tabagisme</string>
    <string name="abstained_last_days">Vous êtes-vous abstenu de fumer dans les derniers jours?</string>
    <string name="abstained_today">Vous êtes-vous abstenu de fumer aujourd\'hui?</string>
    <string name="add">ajouter</string>
    <string name="add_money">ajouter de l\'argent supplémentaire</string>
    <string name="add_your_today_s_extra_savings">Ajoutez vos économies supplémentaires du jour!</string>
    <string name="agreeing_to_terms">En utilisant cette application, vous acceptez notre</string>
    <string name="and">et</string>
    <string name="are_you_sure">Êtes-vous sûr ?</string>
    <string name="awesome">Impressionnant!</string>
    <string name="beat_milestone">Battez vos jalons %d jours!</string>
    <string name="break_your_habit">Casser votre habitude maintenant!</string>
    <string name="breath">Bonne respiration</string>
    <string name="calculating">Calculer …</string>
    <string name="cannot_be_zero">Ne peut pas être 0!</string>
    <string name="cannot_check_in">Vous ne pouvez pas vous enregistrer maintenant! Veuillez vérifier plus tard.</string>
    <string name="check_in">" Enregistrement"</string>
    <string name="check_in_now">Enregistrez-vous maintenant!</string>
    <string name="check_in_tomorrow">Enregistrement: demain!</string>
    <string name="check_in_str">Vous vous enregistrerez tous les jours à %d: 00</string>
    <string name="cig_not_smoked">Cigarettes non fumées:</string>
    <string name="cig_press_leaf">Appuyez sur enregistrement pour calculer</string>
    <string name="cigarettes">cigarettes</string>
    <string name="daily_quote">La motivation d\'aujourd\'hui!</string>
    <string name="continue_button">Continuez</string>
    <string name="done">TERMINÉ</string>
    <string name="energy">Niveaux d\'énergie</string>
    <string name="error_forty_four">ERREUR 404</string>
    <string name="error_loading_data_from_api">Impossible de récupérer les données du serveur</string>
    <string name="error_sum">S\'il vous plaît entrer une somme</string>
    <string name="example_of_tip_of_the_day">Pour toutes les raisons, c’est impossible, il y a des centaines de personnes qui ont fait face aux mêmes circonstances et ont réussi. - Jack Canfield</string>
    <string name="explore">Explorer</string>
    <string name="fail_content">Ne perdez pas votre vie! Tout ce dont vous avez besoin, c\'est d\'un peu de patience et de persévérance.</string>
    <string name="fatigue">Rythme cardiaque</string>
    <string name="first_day">Bonjour, c\'est votre premier jour! Depuis que vous êtes ici, cela signifie que vous avez fait le premier pas pour vous débarrasser de votre habitude</string>
    <string name="get_started">Commencer</string>
    <string name="gums">La circulation sanguine</string>
    <string name="hours">heures</string>
    <string name="how_many_cigarettes_per_day">Combien de cigarettes par jour?</string>
    <string name="how_much_do_you_spend_per_day">Combien dépensez-vous par jour?</string>
    <string name="how_much_to_save">combien d\'argent économiser</string>
    <string name="legal">Légal</string>
    <string name="licences"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/licences.html">licences</a></string>
    <string name="life_press_leaf">Appuyez sur enregistrement pour calculer</string>
    <string name="life_r">La vie retrouvée:</string>
    <string name="life_reg">La vie retrouvée:</string>
    <string name="no_connection">PAS DE CONNEXION INTERNET!</string>
    <string name="non_smoker_since">Jours sans fumée</string>
    <string name="one_day_smoke_free">Un jour sans fumée</string>
    <string name="num_of_cig">S\'il vous plaît entrer un nombre</string>
    <string name="ok_to_fail">C\'est bon d\'échouer!</string>
    <string name="pass_five">Le secret pour avancer est de commencer - Mark Twain</string>
    <string name="pass_four">Le moyen le plus sûr de ne pas échouer est de décider de réussir - Richard Brinsley Sheridan</string>
    <string name="pass_one">Notre force provient de notre faiblesse - Ralph Waldo Emerson</string>
    <string name="pass_six">C\'est dans vos moments de décision que votre destin est façonné - Tony Robbins</string>
    <string name="pass_three">Crois que tu peux et que tu es à mi-chemin - Theodore Roosevelt</string>
    <string name="pass_two">Croyez en votre potentiel et vous réussirez - John Maxwell</string>
    <string name="per_day">Par jour:</string>
    <string name="per_day_simple">par jour</string>
    <string name="personal_progress">Progrès personnels</string>
    <string name="per_year">Par an:</string>
    <string name="powered_by_q">Propulsé par Q!</string>
    <string name="please_check_tomorrow">S\'il vous plaît vérifier à nouveau demain!</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/privacy_policy.html"> Règles de confidentialité </a></string>
    <string name="progress_activity_get_started">Commencez la vie que vous voulez</string>
    <string name="q_day">Q! Journée:</string>
    <string name="quit_date_change">Date d\'abandon actuelle: %s</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_and_the_quit_habit_logos_are_trademarks"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Quittez l\'habitude! NoSmoke </a> et le <a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Quit Habit! NoSmoke </a> les logos sont des marques commerciales de Marius Nicolae. Tous les droits sont réservés</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android">QuitHabit! NoSmoke pour Android</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android_is_built_using_open_source_software">QuitHabit! NoSmoke pour Android est construit à l\'aide d\'un logiciel open-source:</string>
    <string name="rank_master">Rang actuel: %s</string>
    <string name="remaining_days">Restant: %s</string>
    <string name="reset_whole_progress">Réinitialiser tout votre progrès</string>
    <string name="per_total">Par total:</string>
    <string name="smoking_data">Ex: Euro (EUR), Dollar américain (USD)</string>
    <string name="streak_string">Les plus hauts jours consécutifs:</string>
    <string name="tap_to_start_challenge">Appuyez sur pour lancer un défi!</string>
    <string name="target_string">Cible: %s</string>
    <string name="terms_of_service"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/terms_and_conditions.html">Termes et conditions</a></string>
    <string name="thanks_for_downloading_this_app">Nous utilisons ces informations pour vous montrer des statistiques personnelles telles que le montant que vous économisez en cessant de fumer.</string>
    <string name="total_money_saved">Total de l\'argent économisé</string>
    <string name="total_money_saved_congrats">Votre montant total d\'argent</string>
    <string name="total_savings">Ceci est votre économie totale: %s</string>
    <string name="total_savings_top">Économies totales</string>
    <string name="unlimited">Au lieu de fumer</string>
    <string name="version_app">Version 0.2 (200)</string>
    <string name="we_will_start_tutorial">Nous allons commencer le tutoriel maintenant.</string>
    <string name="welcome_to_quit_habit">BIENVENUE À QUITTER HABIT!</string>
    <string name="wolf">Loup</string>
    <string name="you_can_do_it">Tu peux le faire</string>
    <string name="your_entire_progress">Tout ton progrès</string>
    <string name="your_latest_achievments">Vos dernières réalisations</string>
    <string name="your_savings">Vos dernières économies</string>
    <string name="instead_of_smoking">Conseils de soif</string>
    <string name="example_instead_of_text">Rappelez-vous qui contrôle vous ou votre corps?</string>
    <string name="no_quotes">Aucune citation disponible en ce moment…</string>
    <string name="craving_text_index_eight">La thérapie de remplacement de la nicotine (TRN) peut doubler vos chances de succès. Outre les timbres, il existe des comprimés, des pastilles, de la gomme à mâcher et un spray nasal. Et si vous aimez tenir une cigarette, il existe des produits portables tels que l\'inhalateur ou les cigarettes électroniques. Lorsque vous êtes sorti, essayez de mettre votre boisson dans la main qui contient habituellement une cigarette ou de boire avec une paille pour garder votre bouche occupée.</string>
    <string name="craving_text_index_five">Une envie peut durer 5 minutes. Avant d\'abandonner, dressez une liste de stratégies de 5 minutes. Par exemple, vous pouvez quitter la fête pendant une minute, danser ou aller au bar. Et réfléchissez-y: la combinaison du tabagisme et de la boisson augmente votre risque de cancer de la bouche de 38 fois.</string>
    <string name="craving_text_index_four">La même étude américaine que ci-dessus a également porté sur les boissons. Les boissons gazeuses, l\'alcool, les boissons gazeuses, le thé et le café font que les cigarettes ont meilleur goût. Alors, quand tu seras dehors, bois plus d\'eau et de jus. Certaines personnes se contentent de changer de boisson (par exemple, passer du vin à une vodka ou à un jus de tomate) affecte leur besoin d\'aller chercher une cigarette.</string>
    <string name="craving_text_index_nine">Continuez à vous rappeler pourquoi vous avez pris la décision d\'abandonner. Faites une liste des raisons et lisez-la lorsque vous avez besoin d\'assistance. Daniel, un ex-fumeur de 26 ans, a déclaré: \"Quand je sortais, je prenais une photo de ma petite fille avec moi. Si j\'étais tenté, je regarderais ça.\" En savoir plus sur les traitements pour arrêter de fumer disponibles sur le NHS.</string>
    <string name="craving_text_index_one">Vous avez peut-être déjà essayé d\'arrêter de fumer sans y parvenir, mais ne vous laissez pas décourager. Revenez sur ce que votre expérience vous a appris et réfléchissez à la façon dont vous allez vraiment le faire cette fois-ci.</string>
    <string name="craving_text_index_seven">Un examen des études scientifiques a prouvé que l\'exercice, même une marche ou un étirement de 5 minutes, coupe les envies de fumer et peut aider votre cerveau à produire des produits chimiques anti-soif.</string>
    <string name="craving_text_index_six">Si des amis ou des membres de la famille veulent abandonner aussi, proposez-leur de renoncer ensemble. Un service d’arrêt du tabac local est également disponible. Saviez-vous que vous avez jusqu\'à 4 fois plus de chances de réussir à arrêter de fumer avec leur aide et leurs conseils d\'experts?</string>
    <string name="craving_text_index_three">Est-ce que votre cigarette d\'après-dîner est votre préférée? Une étude américaine a révélé que certains aliments, y compris la viande, rendent les cigarettes plus satisfaisantes. D\'autres, comme le fromage, les fruits et les légumes, rendent le goût des cigarettes terrible. Alors remplacez votre steak ou votre hamburger habituel par une pizza végétarienne.</string>
    <string name="craving_text_index_two">Faites une promesse, fixez une date et respectez-la. S\'en tenir à la règle \"pas un frein\" peut vraiment aider. Chaque fois que vous vous trouvez en difficulté, dites-vous: \"Je n\'aurai même pas une traînée\", et persévérez jusqu\'à ce que vos envies passent.</string>
    <string name="craving_title_index_eight">Gardez vos mains et votre bouche occupées</string>
    <string name="craving_title_index_five">Identifiez quand vous avez envie de cigarettes</string>
    <string name="craving_title_index_four">Change ton verre</string>
    <string name="craving_title_index_nine">Faites une liste de raisons pour arrêter de fumer</string>
    <string name="craving_title_index_one">Penser positivement</string>
    <string name="craving_title_index_seven">Bouger</string>
    <string name="craving_title_index_six">Obtenir de l\'aide pour arrêter de fumer</string>
    <string name="craving_title_index_three">Considérez votre régime</string>
    <string name="craving_title_index_two">Établissez un plan pour cesser de fumer</string>
    <string name="options">Les options</string>
    <string name="feedback">retour d\'information</string>
    <string name="congratulations">Toutes nos félicitations!</string>
    <string name="congrats_for_share">Félicitations pour le partage!</string>
    <string name="achievements">Réalisations</string>
    <string name="app_will_restart">L\'application va redémarrer maintenant</string>
    <string name="motivation_example">Ne perdez pas votre vie avec de mauvaises habitudes!</string>
    <string name="my_achievement_share_text">Mon Q! réalisation gratuite</string>
    <string name="no_app_available">Aucune application disponible</string>
    <string name="no_content">Nous n\'avons trouvé aucun contenu</string>
    <string name="not_available">indisponible</string>
    <string name="quit_date_text_congrats">N\'oubliez pas que le jour de la date de cessation est très important pour vous. À partir de ce jour, vous avez choisi de vous débarrasser de votre mauvaise habitude</string>
    <string name="send_email">Envoyer un e-mail…</string>
    <string name="share_progress">Partager le progrès</string>
    <string name="share_progress_with_friends_text">Partager vos progrès avec vos amis est très important car cela montre que vous y êtes attaché et que vous devriez en être fier.</string>
    <string name="there_are_no_email">Il n\'y a pas de clients de messagerie installés.</string>
    <string name="your_last_achievement">Votre dernier exploit</string>
    <string name="your_progress_has_been_reset">Vos progrès ont été réinitialisés!</string>
    <string name="your_progress_will_be_reset">Vos progrès seront réinitialisés de manière permanente!</string>
    <string name="refresh_the_tips">Actualiser les astuces</string>
    <string name="good_night">J\'espère que vous avez une nuit de détente</string>
    <string name="number_of_days">Compteur de jours</string>
    <string name="see_current_achievement">Voyez votre réalisation!</string>
    <string name="wonderful_day">Bonne journée!</string>
    <string name="press_twice">Appuyez à nouveau pour quitter</string>
    <string name="info_cigarettes_day_text">Voici le nombre de cigarettes que vous n\'avez pas fumées jusqu\'à aujourd\'hui.</string>
    <string name="info_q_day_title">Jour d\'arrêt</string>
    <string name="info_q_day_text">Voici les informations pour votre journée d\'abandon. Q! est le jour de l’arrêt, la date à laquelle vous avez décidé de cesser de fumer.</string>
    <string name="info_life_regained_title">Combien de temps ?</string>
    <string name="info_life_regained_text">Vous êtes-vous déjà demandé combien de temps allez-vous récupérer si vous cessez de fumer? Ici, nous calculons pour vous combien de temps vous gagnerez à partir de votre Q! journée.</string>
    <string name="info_highest_day_title">Plus haut record?</string>
    <string name="info_highest_day_text">Parfois, lorsque vous recommencez à fumer et que vous y retournez depuis le début, nous enregistrons vos meilleurs records.</string>
    <string name="info_cigarettes_day_title">Cigarettes</string>
    <string name="achievement">Réussite</string>
    <string name="achievment_icon_template_made">Modèle d\'icône de réalisation réalisé par Smashicons à partir de www.flaticon.com et modifié par moi.</string>
    <string name="blood_explanation">2 semaines - 3 mois. Pendant ce temps, vous faites d’énormes progrès. Vous pouvez en faire plus parce que vos poumons sont plus forts et plus clairs et que votre circulation sanguine s\'est améliorée. Vous pouvez exercer sans être aussi fatigué. Et votre risque de crise cardiaque diminue encore plus.</string>
    <string name="aud_currency">Dollar australien (AUD)</string>
    <string name="breath_explanation">72 heures. À la fin du troisième jour, vous respirez mieux et avez plus d\'énergie. Vos poumons commencent à récupérer et continueront à aller mieux.</string>
    <string name="cad_currency">Dollar canadien (CAD)</string>
    <string name="cancel">STORNIERENANNULER</string>
    <string name="change_current_streak_period">Changer la plus haute période</string>
    <string name="change_smoking_data">Changer de devise</string>
    <string name="check_in_icon_made">Icône d\'enregistrement faite par Good Ware sur www.flaticon.com et modifiée par moi.</string>
    <string name="chf_currency">Franc suisse (CHF)</string>
    <string name="choose_currency">Choisissez votre devise:</string>
    <string name="choose_value">Choisissez une valeur</string>
    <string name="choose_number">Choisissez un numéro:</string>
    <string name="congrats_five_months_text">5 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_four_months_text">4 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_nine_months_text">9 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_one_month_text">1 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_one_week_text">Une semaine sans fumée!</string>
    <string name="congrats_one_year_text">1 an sans fumée!</string>
    <string name="congrats_seven_months_text">7 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_six_months_text">6 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_three_months_text">3 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_two_months_text">2 mois sans fumée!</string>
    <string name="congrats_two_years_text">2 ans sans fumée!</string>
    <string name="congrats_three_years_text">3 ans sans fumée!</string>
    <string name="craving_text_index_eighteen">Après six mois d\'abandon du tabac, beaucoup de gens s\'aperçoivent souvent qu\'ils sont mieux en mesure de gérer les événements stressants qui se produisent sans se sentir obligés de fumer. Ils peuvent aussi remarquer qu’ils crachent beaucoup moins de mucus et de mucosités. En effet, les voies respiratoires sont beaucoup moins enflammées sans une exposition constante à la fumée de cigarette et aux produits chimiques contenus dans les cigarettes.</string>
    <string name="craving_text_index_eleven">Dans les huit heures qui suivent, vos niveaux de monoxyde de carbone redeviendront plus normaux. Le monoxyde de carbone est une substance chimique présente dans la fumée de cigarette qui remplace les particules d\'oxygène dans le sang, réduisant ainsi la quantité d\'oxygène que vos tissus reçoivent. Lorsque le monoxyde de carbone disparaît, vos niveaux d\'oxygène commencent à augmenter à des niveaux plus normaux. Cette augmentation de l\'oxygène aide à nourrir les tissus et les vaisseaux sanguins qui recevaient moins d\'oxygène pendant que vous fumiez.</string>
    <string name="craving_text_index_fifteen">Ce jalon d\'une semaine est important non seulement pour votre santé, mais également pour votre taux de réussite dans la lutte contre le tabagisme à long terme. Les fumeurs qui réussissent une semaine sans fumer sont neuf fois plus susceptibles de réussir à arrêter de fumer. Les chances d\'arrêter de fumer pour de bon augmentent à chaque tentative. Si vous pouvez passer à une semaine, vous pouvez le faire à vie.</string>
    <string name="craving_text_index_fourteen">Dans les trois jours qui suivent l’arrêt du tabac, vous respirez souvent plus facilement. En effet, les bronches à l\'intérieur des poumons ont commencé à se détendre et à s\'ouvrir davantage. Cela facilite les échanges d\'air entre le dioxyde de carbone et l\'oxygène. De plus, votre capacité pulmonaire, ou capacité de vos poumons à se remplir d\'air, augmente environ trois jours après avoir cessé de fumer.</string>
    <string name="craving_text_index_nineteen">Après un an d\'abandon du tabac, vos poumons auront connu une amélioration spectaculaire de leur santé en termes de capacité et de fonctionnement. Vous remarquerez à quel point vous respirez plus facilement lorsque vous vous exercez et combien moins vous toussez que si vous fumiez.</string>
    <string name="craving_text_index_seventeen">Dans les trois mois qui suivent l’arrêt du tabac, une femme peut améliorer sa fertilité et réduire le risque que son bébé naisse prématurément.</string>
    <string name="craving_text_index_sixteen">En seulement un mois, vous pouvez expérimenter de nombreux problèmes de santé liés à l’arrêt du tabac. On ressent un sentiment d’énergie globale accrue. Vous remarquerez peut-être aussi que de nombreux symptômes liés au tabagisme ont diminué, tels que la congestion des sinus et l\'essoufflement dû à l\'exercice. En plus de ces avantages, les fibres des poumons qui aident à garder les poumons en bonne santé renaissent. Ces fibres peuvent aider à réduire l\'accumulation de mucus et à protéger contre les infections bactériennes.</string>
    <string name="craving_text_index_ten">Les effets positifs de cesser de fumer sur la santé commencent 20 minutes après votre dernière cigarette. Votre tension artérielle et votre pouls vont commencer à revenir à des niveaux plus normaux. De plus, les fibres des tubes bronchiques qui auparavant ne bougeaient pas bien en raison d\'une exposition constante à la fumée recommencent à bouger. Ceci est bénéfique pour les poumons: ces fibres aident à éliminer les irritants et les bactéries des poumons, contribuant ainsi à réduire le risque d\'infection.</string>
    <string name="craving_text_index_thirteen">À 48 heures, les terminaisons nerveuses précédemment endommagées commencent à repousser. Vous remarquerez peut-être aussi une amélioration des sens précédemment atténués par le tabagisme. Vous réaliserez peut-être que vous sentez et goûtez les choses mieux qu\'avant.</string>
    <string name="craving_text_index_twelve">Au bout d\'un jour, vous avez déjà réduit votre risque de crise cardiaque. Ceci est dû à la constriction réduite des veines et des artères ainsi qu\'à l\'augmentation des niveaux d\'oxygène qui vont au cœur pour améliorer son fonctionnement. Les niveaux de nicotine dans votre circulation sanguine ont également diminué pour atteindre des quantités négligeables à ce stade.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty">Trois ans après avoir cessé de fumer, votre risque de crise cardiaque a été réduit à celui d\'un non-fumeur. Fumer ne limite pas seulement l\'apport d\'oxygène au cœur. Il endommage également la muqueuse des artères. Les tissus adipeux commencent à se former, ce qui augmente les risques de crise cardiaque ou d\'accident vasculaire cérébral. Cesser de fumer peut aider à inverser ces effets et favoriser un cœur en meilleure santé dans les années à venir.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty_one">Cinq ans après avoir arrêté de fumer, votre risque de décès par cancer du poumon a diminué de moitié par rapport au moment où vous fumiez, selon l\'Université de Caroline du Nord.</string>
    <string name="craving_title_index_eighteen">Six mois après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_eleven">8 heures après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_fifteen">Une semaine après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_fourteen">72 heures après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_nineteen">Un an après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_seventeen">Trois mois après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_sixteen">Un mois après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_ten">20 minutes après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_thirteen">48 heures après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_twelve">24 heures après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_twenty">Trois ans après ta dernière cigarette</string>
    <string name="craving_title_index_twenty_one">Cinq ans après ta dernière cigarette</string>
    <string name="currency_changed">Devise changée en</string>
    <string name="energy_explanation">1 à 9 mois. La congestion des sinus, la fatigue et l’essoufflement liés au tabac ont diminué. Les cils ont repoussé dans la trachée (trachée), ce qui augmente leur capacité à éliminer la poussière et le mucus de vos poumons. L\'énergie globale de votre corps a augmenté.</string>
    <string name="eur_currency">Euro européen (EUR)</string>
    <string name="full_recovered">Vous êtes maintenant complètement rétabli!</string>
    <string name="gbp_currency">Livre britannique (GBP)</string>
    <string name="goal_icon_made">Icône de but faite par Freepik de www.flaticon.com et modifiée par moi.</string>
    <string name="health">Santé</string>
    <string name="health_progress">Progrès de la santé</string>
    <string name="heart_explanation">1 année. Votre risque de crise cardiaque a commencé à diminuer. Votre fonction pulmonaire s\'est sensiblement améliorée. Si votre état de santé le permet, examinez votre circulation et votre amélioration pulmonaire en marchant rapidement, en montant les escaliers ou en courant plus vite ou plus vite que la normale.</string>
    <string name="jpy_currency">Yen japonais (JPY)</string>
    <string name="material_content_example">Sous licence Apache, version 2.0 (la licence); vous ne pouvez utiliser ce fichier que conformément à la licence. Vous pouvez obtenir une copie de la licence à l\'adresse http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0 Sauf si cela est requis par la loi en vigueur ou si cela a été convenu par écrit, les logiciels distribués sous cette licence sont distribués DÈS QUE SANS GARANTIE. OU CONDITIONS DE TOUTE NATURE, expresse ou implicite. Consultez la Licence pour connaître le langage spécifique régissant les autorisations et les limitations dans la Licence.</string>
    <string name="material_title_example">Composants matériels pour Android</string>
    <string name="mxn_currency">Peso mexicain (MXN)</string>
    <string name="personal_counter_changed_to">Votre record personnel de la plus longue série a été changé en</string>
    <string name="remaining_days_icon_made">Icône des jours restants créée par Freepik à partir de www.flaticon.com et modifiée par moi.</string>
    <string name="ro_currency">Leu roumain (RON)</string>
    <string name="savings_icon_template_made">Modèle d’icône d’épargne réalisé par Eucalyp sur www.flaticon.com et modifié par moi-même.</string>
    <string name="settings_area">Zone de paramètres</string>
    <string name="sharing_your_progres">Partager vos progrès avec des amis peut vous rendre fier et engagé dans votre démarche.</string>
    <string name="sun_moon_icons_made">Icônes Soleil / Lune / Pingouin réalisées par Freepik à partir de www.flaticon.com et modifiées par moi.</string>
    <string name="third_party_licences">Licences tierces</string>
    <string name="time_picker">contre-sélecteur</string>
    <string name="tip_of_the_day_icon_made">Astuce du jour icône faite par Freepik de www.flaticon.com et modifiée par moi.</string>
    <string name="total_money_saved_icon_made">Argent total économisé icône réalisée par Freepik à partir de www.flaticon.com et modifiée par moi.</string>
    <string name="try_currency">Livre turque (TRY)</string>
    <string name="usd_currency">Dollar américain (USD)</string>
    <string name="what_happens">Qu\'est-ce qui se passe quand vous arrêtez de fumer?</string>
    <string name="zar_currency">Rand sud-africain (ZAR)</string>
    <string name="happy_holidays">Joyeuses fêtes</string>
    <string name="quit_date_">Quittez Date!</string>
    <string name="savings">Des économies</string>
    <string name="seven_hundred_days_">700 jours!</string>
    <string name="seven_months_">7 mois!</string>
    <string name="six_hundred_days_">600 jours!</string>
    <string name="six_months_">6 mois!</string>
    <string name="three_hundred_days_">300 jours!</string>
    <string name="three_months_">3 mois!</string>
    <string name="two_months_">2 mois!</string>
    <string name="well_done">Bien joué!</string>
    <string name="one_year_">1 année!</string>
    <string name="one_week_">1 semaine!</string>
    <string name="one_thousand__days_">1000 jours!</string>
    <string name="one_month_">1 mois!</string>
    <string name="one_day_">Un jour!</string>
    <string name="nine_months_">9 mois!</string>
    <string name="nine_hundred_days_">900 jours!</string>
    <string name="four_hundred_days_">400 jours!</string>
    <string name="five_hundred_days_">500 jours!</string>
    <string name="five_months_">5 mois!</string>
    <string name="four_months_">4 mois!</string>
    <string name="eight_hundred_days_">800 jours!</string>
</resources>