<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Quit Habit! NoSmoke</string>
    <string name="cigarettes">tigari</string>
    <string name="per_day_simple">pe zi</string>
    <string name="target_string">Scop: %s</string>
    <string name="remaining_days">Zile ramase: %s</string>
    <string name="total_savings">Bani economisiti: %s $</string>
    <string name="progress_activity_get_started">Sa incepem o noua viata!</string>
    <string name="check_in_str">In fiecare zi vom verifica la ora %d:00</string>
    <string name="rank_master">Rank: %s</string>
    <string name="per_total">Total: </string>
    <string name="check_in">verificare</string>
    <string name="daily_quote">Motivatia zilei!</string>
    <string name="streak_string">Record: </string>
    <string name="thanks_for_downloading_this_app">Folosim aceste informatii pentru a analiza progresul tau zilnic.</string>
    <string name="check_in_tomorrow">Verificare maine!</string>
    <string name="non_smoker_since">Zile Fara Fumat</string>
    <string name="one_day_smoke_free">O Zi Fara Fumat</string>
    <string name="check_in_now">Verifica acum!</string>
    <string name="calculating">Calculam …</string>
    <string name="cig_not_smoked">Tigari nefumate:</string>
    <string name="cig_press_leaf">Apasati pentru calcul</string>
    <string name="your_entire_progress">Progresul tau</string>
    <string name="life_press_leaf">Viata recuperata: Calculam …</string>
    <string name="life_reg">Zile recuperate:</string>
    <string name="breath">Respiratie corecta</string>
    <string name="energy">Nivelul energiei</string>
    <string name="error_loading_data_from_api">Eroare la incarcarea datelor</string>
    <string name="explore">Explorati</string>
    <string name="fatigue">Ritmul inimii</string>
    <string name="gums">Circulatia sangelui</string>
    <string name="personal_progress">Progresul personal</string>
    <string name="your_latest_achievments">Ultima ta realizare</string>
    <string name="your_savings">Economiile tale</string>
    <string name="break_your_habit">Invinge-ti viciul!</string>
    <string name="example_of_tip_of_the_day">Adevaratele greutati pot fi depasite. Doar cele imaginare sunt de neinvins. \n– Theodore V. Nail</string>
    <string name="how_many_cigarettes_per_day">Cate tigari fumati pe zi ?</string>
    <string name="how_much_do_you_spend_per_day">Suma cheltuita pe zi ?</string>
    <string name="per_day">Pe zi: </string>
    <string name="per_year">Pe an: </string>
    <string name="abstained_last_days">V-ati abtinut de la fumat in ultimele zile ?</string>
    <string name="abstained_today">V-ati abtinut de la fumat astazi ?</string>
    <string name="are_you_sure">esti sigur/a ?</string>
    <string name="awesome">Super!</string>
    <string name="beat_milestone">SA DEPASIM TARGETUL DE %d ZILE!</string>
    <string name="error_forty_four">EROARE 404</string>
    <string name="fail_content">Nu-ti pierde motivatia! Tot ce ai nevoie este putina rabdare si perseverenta.</string>
    <string name="first_day">Buna ziua, aceasta este prima ta zi! Deoarece esti aici inseamna ca ai facut primul pas pentru a scapa de obiceiul tau</string>
    <string name="hours">ore</string>
    <string name="life_r">Zile recuperate:</string>
    <string name="no_connection">FARA CONEXIUNE!</string>
    <string name="ok_to_fail">E ok sa esuezi!</string>
    <string name="pass_five">Secretul de a merge inainte este de a o lua de la inceput - Mark Twain</string>
    <string name="pass_four">Cel mai sigur mod de a nu esua este de a fi determinat sa reusesti - Richard Brinsley Sheridan</string>
    <string name="pass_one">Forta noastra creste din slabiciunea noastra - Ralph Waldo Emerson</string>
    <string name="pass_six">In momentele tale de luare a deciziei iti modelezi destinul - Tony Robbins</string>
    <string name="pass_three">Crede ca poti si esti deja la jumatatea drumului - Theodore Roosevelt</string>
    <string name="pass_two">Crede in potentialul tau si vei avea succes - John Maxwell</string>
    <string name="reset_whole_progress">Resetare progres</string>
    <string name="tap_to_start_challenge">Apasati pentru a incepe o provocare</string>
    <string name="we_will_start_tutorial">Sa incepem tutorialul.</string>
    <string name="welcome_to_quit_habit">BUN VENIT!</string>
    <string name="NO">NU</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="YES">DA</string>
    <string name="how_much_to_save">ce suma salvati</string>
    <string name="add_your_today_s_extra_savings">Adauga economiile!</string>
    <string name="agreeing_to_terms">Prin folosirea aplicatiei sunteti de acord cu</string>
    <string name="cannot_be_zero">Valoarea nu poate fi 0</string>
    <string name="done">CONTINUARE</string>
    <string name="error_sum">Va rugam introduceti o suma</string>
    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="licences"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/licences.html">licenta</a></string>
    <string name="num_of_cig">Va rugam introduceti un numar</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/privacy_policy.html">Politica de confidentialitate</a></string>
    <string name="q_day">Ziua Q! </string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_and_the_quit_habit_logos_are_trademarks"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Quit Habit! NoSmoke</a> si <a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Quit Habit! NoSmoke</a> logo sunt marci inregistrate ale lui Marius Nicolae. Toate drepturile rezervate</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android">QuitHabit! NoSmoke pentru Android</string>
    <string name="terms_of_service"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/terms_and_conditions.html">Termeni si Conditii</a></string>
    <string name="unlimited">Activitati in locul fumatului</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android_is_built_using_open_source_software">QuitHabit! NoSmoke pentru
        \nAndroid este dezvoltat folosind \nsoftware open-source:</string>
    <string name="version_app">Versiunea 0.2 (200)</string>
    <string name="wolf">Wolf</string>
    <string name="you_can_do_it">Poti reusi</string>
    <string name="powered_by_q">Powered by Q!</string>
    <string name="add">adauga</string>
    <string name="and">si</string>
    <string name="about_your_smoking">Informatii despre tine</string>
    <string name="cannot_check_in">Nu puteti verifica acum. Va rugam sa incercati mai tarziu.</string>
    <string name="please_check_tomorrow">Va rugam sa verificati maine!</string>
    <string name="continue_button">CONTINUARE</string>
    <string name="add_money">adaugati suma</string>
    <string name="get_started">Sa incepem</string>
    <string name="quit_date_change">Zile record: %s</string>
    <string name="smoking_data">Ex: Euro (EUR), Dolar american (USD)</string>
    <string name="total_money_saved">Suma totala de bani salvata</string>
    <string name="total_money_saved_congrats">Valoarea totala de bani</string>
    <string name="total_savings_top">Suma totala</string>
    <string name="progress">progres</string>
    <string name="instead_of_smoking">Fii recunoscator corpului tau</string>
    <string name="example_instead_of_text">Exista o multime de studii care arata legatura intre multumire si stare de bine.
        Fa-ti timp pentru a-ti aprecia si premia corpul pentru lucrurile minunate pe care le face.
    Un exercitiu foarte bun este sa iti notezi in fiecare zi intr-un jurnal lucrurile pentru care esti recunoscator.</string>
    <string name="no_quotes">Citatele nu sunt disponibile …</string>
    <string name="craving_text_index_eight">Terapia de inlocuire cu nicotina (NRT) iti poate dubla sansele de succes. Pe langa patch-uri, exista tablete, pastile, guma si un spray nazal. si daca va place sa tineti o tigara, exista produse de mana precum inhalatorul sau e-tigarile.</string>
    <string name="craving_text_index_five">O pofta poate dura 5 minute. Inainte de a renunta, faceti o lista cu strategiile de 5 minute. De exemplu, puteti parasi petrecerea pentru un minut, dansati sau mergeti la bar. si ganditi-va la asta: combinatia de fumat si baut creste riscul de cancer de gura de 38 de ori.</string>
    <string name="craving_text_index_four">Acelasi studiu american observam si la bauturi. Bauturile aromate, alcoolul, cola, ceaiul si cafeaua fac ca tigarile sa aiba un gust mai bun. Asa ca, atunci cand vei iesi, bea mai multa apa si suc. Unii oameni considera ca simpla schimbare a bauturii (de exemplu, trecerea de la vin la vodca si suc de rosii) afecteaza nevoia lor de a ajunge la o tigara.</string>
    <string name="craving_text_index_nine">Reaminteste-ti de ce ai luat decizia de a renunta. Faceti o lista cu motivele si cititi-o atunci cand aveti nevoie de asistenta. Fostul fumator Daniel, in varsta de 26 de ani, spune: \"Am facut o poza fiicei mele cu mine cand am iesit. Daca as fi ispitit, m-as uita la asta.\" Cititi mai multe despre tratamentele stop smoking disponibile pe NHS.</string>
    <string name="craving_text_index_one">Poate ca ati incercat sa renuntati la fumat si nu l-ati gestionat, dar nu lasati asta sa va lase. Priveste inapoi lucrurile pe care ti le-a invatat experienta si gandeste-te la modul in care o vei face cu adevarat de data asta.</string>
    <string name="craving_text_index_seven">O revizuire a studiilor stiintifice a dovedit ca exercitiul fizic, chiar si o plimbare sau o intindere de 5 minute, taie poftele si va poate ajuta creierul sa produca substante chimice anti-pofte.</string>
    <string name="craving_text_index_six">Daca prietenii sau membrii familiei doresc sa renunte, sugerati-le sa renuntati impreuna. Exista, de asemenea, asistenta disponibila de la serviciul dvs. local de fumat. Stiati ca sansele de succes de a renunta la fumat sunt de 4 ori mai mari cu ajutorul si sfaturile lor ?</string>
    <string name="craving_text_index_three">Tigara de dupa cina este preferata ta ? Un studiu american a relevat faptul ca unele alimente, inclusiv carnea, fac ca tigarile sa fie mai satisfacatoare. Altii, inclusiv branza, fructele si legumele, fac ca tigarile sa aiba un gust groaznic. Asadar, schimba-ti obisnuita friptura sau burger pentru o pizza veggie.</string>
    <string name="craving_text_index_two">In situatii tensionate, cand te stresezi sau te enervezi, adesea gestul reflex este de a te indrepta spre o tigara - este refugiul tau.
Insa atunci cand stresul te ajunge din urma, gandeste-te la lucruri pe care le poti face in loc sa fumezi - cum ar fi sa inspiri profund sau sa mesteci guma.</string>
    <string name="craving_title_index_eight">Cat de bine sti sa-ti gestionezi timpul ?</string>
    <string name="craving_title_index_five">Identificati-va cand doriti tigari</string>
    <string name="craving_title_index_four">Schimba-ti bautura</string>
    <string name="craving_title_index_nine">Faceti o lista de motive pentru a renunta</string>
    <string name="craving_title_index_one">Gandeste pozitiv</string>
    <string name="craving_title_index_seven">Faceti miscare</string>
    <string name="craving_title_index_six">Obtineti ajutor pentru a nu mai fuma</string>
    <string name="craving_title_index_three">Luati in considerare dieta dvs.</string>
    <string name="craving_title_index_two">Faceti un plan pentru a renunta la fumat</string>
    <string name="options">Optiuni</string>
    <string name="feedback">feedback</string>
    <string name="congratulations">Felicitari!</string>
    <string name="congrats_for_share">Felicitari pentru share!</string>
    <string name="achievements">Realizari</string>
    <string name="app_will_restart">Aplicatia se va restarta acum</string>
    <string name="motivation_example">Nu-ti irosi viata cu vicii</string>
    <string name="my_achievement_share_text">Realizarea Q!</string>
    <string name="no_app_available">Nici o aplicatie disponibila</string>
    <string name="no_content">Nu am gasit continutul</string>
    <string name="not_available">nu este disponibil acum</string>
    <string name="quit_date_text_congrats">Retineti faptul ca ziua in care ati renuntat la fumat este foarte importanta. Din aceasta zi, ati ales sa scapati de obiceiul care nu va face un bine.</string>
    <string name="send_email">Trimite e-mail …</string>
    <string name="share_progress">Da share la progresul tau</string>
    <string name="share_progress_with_friends_text">Dand share progresului catre prietenii tai este un lucru foarte important. Acest lucru arata ca esti motivat in a scapa de viciul tau si trebuie sa fi mandru/mandra de acest lucru.</string>
    <string name="there_are_no_email">Nu aveti instalat nici un client pentru e-mail.</string>
    <string name="your_last_achievement">Ultima ta realizare</string>
    <string name="your_progress_has_been_reset">Progresul a fost resetat!</string>
    <string name="your_progress_will_be_reset">Progresul va fi resetat permanent!</string>
    <string name="refresh_the_tips">Actualizare text</string>
    <string name="good_night">Va doresc o noapte relaxanta!</string>
    <string name="number_of_days">Numar de zile</string>
    <string name="see_current_achievement">Realizarile tale!</string>
    <string name="wonderful_day">Sa aveti o zi frumoasa!</string>
    <string name="press_twice">Apasati din nou pentru a iesi</string>
    <string name="info_cigarettes_day_text">Aici afisam numarul de tigari pe care nu le-ai fumat pana azi.</string>
    <string name="info_q_day_title">Ziua renuntarii</string>
    <string name="info_q_day_text">Aici sunt afisate informatiile pentru ziua renuntarii la fumat. Q! este ziua de renuntare, data la care ai decis sa spui stop fumatului.</string>
    <string name="info_life_regained_title">Cat timp ?</string>
    <string name="info_life_regained_text">V-ati intrebat vreodata cat timp veti recupera daca renuntati la fumat ? Aici noi calculam pentru dvs. cat timp veti castiga incepand cu ziua Q!</string>
    <string name="info_highest_day_title">Cel mai mare record ?</string>
    <string name="info_highest_day_text">Sunt momente in care te dai batut si o iei de la capat, noi vom pastra de fiecare data cand renunti un record al celor mai multe zile de nefumator.</string>
    <string name="info_cigarettes_day_title">Tigari</string>
    <string name="achievement">Realizare</string>
    <string name="achievment_icon_template_made">Sablonul de pictograma de realizat de Smashicons de pe www.flaticon.com si modificat de mine.</string>
    <string name="blood_explanation">2 saptamani - 3 luni. in acest timp, faci pasi uriasi. Puteti face mai multe, deoarece plamanii dvs. sunt mai puternici si mai limpezi, iar fluxul de sange s-a imbunatatit. Puteti sa faceti exercitii fizice fara sa faceti la fel de lichid. Iar riscul dvs. de atac de cord scade si mai mult.</string>
    <string name="aud_currency">Dolar australian (AUD)</string>
    <string name="breath_explanation">72 de ore. Pana la sfarsitul zilei 3, respiri mai uSor si ai mai multa energie. Plamanii tai incep sa se recupereze si vor continua sa se imbunatateasca.</string>
    <string name="cad_currency">Dolar canadian (CAD)</string>
    <string name="cancel">ANULARE</string>
    <string name="change_current_streak_period">Modificati recordul de zile</string>
    <string name="change_smoking_data">Schimb moneda valutara</string>
    <string name="check_in_icon_made">Pictograma de check-in realizata de Good Ware de pe www.flaticon.com si modificata de mine.</string>
    <string name="chf_currency">Franc elvetian (CHF)</string>
    <string name="choose_currency">Alegeti-va moneda:</string>
    <string name="choose_value">Alegeti o valoare</string>
    <string name="choose_number">Alegeti un numar:</string>
    <string name="congrats_five_months_text">5 luni fara fumat!</string>
    <string name="congrats_four_months_text">4 luni fara fumat!</string>
    <string name="congrats_nine_months_text">9 luni fara fumat!</string>
    <string name="congrats_one_month_text">1 luna fara fumat!</string>
    <string name="congrats_one_week_text">1 saptamana fara fumat!</string>
    <string name="congrats_one_year_text">1 an fara fumat!</string>
    <string name="congrats_seven_months_text">7 luni fara fumat!</string>
    <string name="congrats_six_months_text">6 luni fara fumat!</string>
    <string name="congrats_three_months_text">3 luni fara fumat!</string>
    <string name="congrats_two_months_text">2 luni fara fumat</string>
    <string name="congrats_three_years_text">3 ani fara fumat!</string>
    <string name="congrats_two_years_text">2 ani fara fumat!</string>
    <string name="craving_text_index_eighteen">Dupa sase luni de renuntare, multi oameni adesea observa ca sunt mai capabili sa faca fata evenimentelor stresante care le ies in cale, fara a simti ca au nevoie sa fumeze. De asemenea, pot observa ca tusesc mult mai putin mucus si flema. Acest lucru se datoreaza faptului ca caile respiratorii sunt mult mai putin inflamate fara expunerea constanta la fumul de tigara si la substantele chimice continute in tigari.</string>
    <string name="craving_text_index_eleven">In opt ore, nivelurile de monoxid de carbon vor reveni la un nivel mai normal. Monoxidul de carbon este un produs chimic prezent in fumul de tigara care inlocuieste particulele de oxigen din sange, scazand cantitatea de oxigen pe care o primesc tesuturile. Cand monoxidul de carbon dispare, nivelul dvs. de oxigen incepe sa creasca pana la niveluri mai normale. Acest oxigen crescut ajuta la hranirea tesuturilor si a vaselor de sange care obtineau mai putin oxigen in timp ce fumai.</string>
    <string name="craving_text_index_fifteen">Reperul de o saptamana este important nu numai pentru sanatatea ta, ci si pentru rata ta de succes in a renunta la fumat cu succes pe termen lung. Fumatorii care fac cu succes o saptamana fara a fuma sunt de noua ori mai mari decat in ​​masura sa renunte. Sansele de a renunta la fumat pentru o buna creste cu fiecare incercare. Daca puteti face pana la o saptamana, puteti face pentru o viata.</string>
    <string name="craving_text_index_fourteen">In trei zile de la renuntarea la fumat, de multe ori veti gasi ca respirati mai uSor. Acest lucru se datoreaza faptului ca tuburile bronsice din interiorul plamanilor au inceput sa se relaxeze si sa se deschida mai mult. Acest lucru face schimbul de aer intre dioxidul de carbon si oxigen. in plus, capacitatea dvs. pulmonara sau capacitatea plamanilor de a se umple cu aer, creste aproximativ trei zile dupa renuntare.</string>
    <string name="craving_text_index_nineteen">Dupa un an de renuntare la fumat, plamanii tai vor fi inregistrat imbunatatiri dramatice ale sanatatii in ceea ce priveste capacitatea si functionarea. Veti observa cat de uSor respirati atunci cand va exercitati si cat de mult mai putina tuse ati comparat cu cand ati fumat.</string>
    <string name="craving_text_index_seventeen">In termen de trei luni de la renuntare, o femeie isi poate imbunatati fertilitatea, precum si reduce riscul ca copilul ei sa se nasca prematur.</string>
    <string name="craving_text_index_sixteen">In doar o luna scurta, puteti experimenta multe schimbari de sanatate legate de incetarea fumatului. Unul este un sentiment al energiei globale crescute. De asemenea, puteti observa ca multe simptome legate de fumat au scazut, cum ar fi congestia sinusurilor si lipsa respiratiei cu exercitii fizice. Pe langa aceste beneficii, fibrele din plamani care ajuta la mentinerea plamanilor sanatosi cresc din nou. Aceste fibre pot ajuta la reducerea acumularii de mucus in exces si protejarea impotriva infectiilor bacteriene.</string>
    <string name="craving_text_index_ten">Efectele pozitive asupra renuntarii la fumat incep la 20 de minute dupa ultima tigara. Tensiunea arteriala si pulsul dvs. vor incepe sa revina la niveluri mai normale. in plus, fibrele din tuburile bronsice care anterior nu se miscau bine datorita expunerii constante la fum vor incepe sa se miste din nou. Acest lucru este benefic pentru plamani: Aceste fibre ajuta la mutarea iritantilor si bacteriilor din plamani, contribuind la reducerea riscului de infectie.</string>
    <string name="craving_text_index_thirteen">La 48 de ore, terminatiile nervoase deteriorate anterior incep sa se redreseze. De asemenea, este posibil sa incepeti sa observati ca simturile care anterior au fost ametite din cauza fumatului se imbunatatesc. Poate iti dai seama ca mirosi si gusti mai bine lucrurile decat ai fost inainte.</string>
    <string name="craving_text_index_twelve">Prin nota de o zi, v-ati diminuat deja riscul de atac de cord. Acest lucru se datoreaza constrictiei reduse a venelor si arterelor, precum si a nivelului crescut de oxigen care merge la inima pentru a-i stimula functionarea. Nivelurile de nicotina din fluxul sanguin au scazut, de asemenea, pana la cantitati neglijabile in acest moment.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty">In trei ani de la renuntarea la fumat, riscul dvs. de atac de cord a scazut la cel al unui nefumator. Fumatul nu limiteaza doar fluxul de oxigen la inima. De asemenea, dauneaza captuSelii arterelor. tesutul gras incepe sa se acumuleze, ceea ce face mai probabil ca o persoana sa sufere un atac de cord sau un accident vascular cerebral. Renuntarea la fumat poate ajuta la inversarea acestor efecte si la promovarea unei inimi mai sanatoase in anii urmatori.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty_one">La cinci ani de la incetarea fumatului, riscul de deces prin cancer pulmonar a scazut la jumatate in comparatie cu momentul in care ai fumat, potrivit Universitatii din Carolina de Nord.</string>
    <string name="craving_title_index_eighteen">La sase luni de la ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_eleven">La 8 ore dupa ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_fifteen">La o saptamana dupa ultima ta tigara</string>
    <string name="craving_title_index_fourteen">La 72 de ore de la ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_nineteen">La un an de la ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_seventeen">La trei luni dupa ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_sixteen">La o luna dupa ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_ten">La 20 de minute de la ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_thirteen">La 48 de ore dupa ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_twelve">La 24 de ore dupa ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_twenty">La trei ani de la ultima tigara</string>
    <string name="craving_title_index_twenty_one">La cinci ani de la ultima tigara</string>
    <string name="currency_changed">Moneda schimbata in</string>
    <string name="energy_explanation">1 la 9 luni. Orice scadere a sinusurilor legate de fumat, oboseala sau lipsa respiratiei a scazut. Cilii s-au regasit in traheea ta (vant) crescand astfel capacitatea de a matura murdaria si mucusul din plamani. Energia corpului dumneavoastra a crescut.</string>
    <string name="eur_currency">Euro European (EUR)</string>
    <string name="full_recovered">Acum esti recuperat!</string>
    <string name="gbp_currency">Lira Britanica (GBP)</string>
    <string name="goal_icon_made">Pictograma obiectivului facut de Freepik de pe www.flaticon.com si modificata de mine.</string>
    <string name="health">Sanatate</string>
    <string name="health_progress">Progresul sanatatii</string>
    <string name="heart_explanation">1 an. Riscul de atac de cord a inceput sa scada. Functia pulmonara s-a imbunatatit vizibil. Daca starea dumneavoastra de sanatate va permite, probati-va circulatia si imbunatatirea plamanilor, mergand rapid, urcand scarile sau alergand mai departe sau mai repede decat in ​​mod normal.</string>
    <string name="jpy_currency">Yen japonez (JPY)</string>
    <string name="material_content_example">Licentiat sub licenta Apache, versiunea 2.0 (licenta); nu puteti utiliza acest fisier decat in ​​conformitate cu Licenta. Puteti obtine o copie a Licentei la http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0 Cu exceptia cazului in care se impune prin legislatia aplicabila sau a fost convenit in scris, software-ul distribuit in baza Licentei este distribuit pe baza unei baze de date, FaRa GARANtII. SAU CONDItII DE ORICE TIP, fie expres, fie implicit. Consultati Licenta pentru limba specifica care reglementeaza permisiunile si limitarile din Licenta.</string>
    <string name="material_title_example">Componente materiale pentru Android</string>
    <string name="mxn_currency">Peso mexican (MXN)</string>
    <string name="personal_counter_changed_to">Recordul dvs. personal a fost modificat</string>
    <string name="remaining_days_icon_made">Pictograma zilelor ramase facuta de Freepik de pe www.flaticon.com si modificata de mine.</string>
    <string name="ro_currency">Leu romanesc (RON)</string>
    <string name="savings_icon_template_made">Sablonul pentru pictograma de economisire realizat de Eucalyp de pe www.flaticon.com si modificat de mine.</string>
    <string name="settings_area">Zona de setari</string>
    <string name="sharing_your_progres">Impartasirea progresului cu prietenii tai te face sa fii mandru si mai motivat.</string>
    <string name="sun_moon_icons_made">Icoane Soare / Luna / Pinguin realizate de Freepik de pe www.flaticon.com si modificate de mine.</string>
    <string name="third_party_licences">Licente terte</string>
    <string name="time_picker">contorizator</string>
    <string name="tip_of_the_day_icon_made">Pictograma pentru idea zilei facuta de Freepik de pe www.flaticon.com si modificata de mine.</string>
    <string name="total_money_saved_icon_made">Pictograma din zona economiilor realizata de Freepik de pe www.flaticon.com si modificata de mine.</string>
    <string name="try_currency">Lira turceasca (TRY)</string>
    <string name="usd_currency">Dolar american (USD)</string>
    <string name="what_happens">Ce se intampla cand renunti la fumat?</string>
    <string name="zar_currency">Rand sud-african (ZAR)</string>
    <string name="happy_holidays">Sarbatori fericite</string>
    <string name="quit_date_">Data de renuntare!</string>
    <string name="savings">Economie</string>
    <string name="seven_hundred_days_">700 zile!</string>
    <string name="seven_months_">7 Luni!</string>
    <string name="six_hundred_days_">600 Zile!</string>
    <string name="six_months_">6 Luni!</string>
    <string name="three_hundred_days_">300 Zile!</string>
    <string name="three_months_">3 Luni!</string>
    <string name="two_months_">2 Luni</string>
    <string name="well_done">Foarte bine!</string>
    <string name="one_year_">1 An!</string>
    <string name="one_week_">1 Saptamana!</string>
    <string name="one_thousand__days_">1000 Zile!</string>
    <string name="one_month_">O Luna!</string>
    <string name="one_day_">O zi!</string>
    <string name="nine_months_">9 Luni!</string>
    <string name="nine_hundred_days_">900 Zile!</string>
    <string name="five_hundred_days_">500 Zile!</string>
    <string name="four_hundred_days_">400 Zile!</string>
    <string name="five_months_">5 Luni!</string>
    <string name="four_months_">4 Luni!</string>
    <string name="eight_hundred_days_">800 Zile!</string>
</resources>