<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Quit Habit! NoSmoking</string>
    <string name="progress">progreso</string>
    <string name="YES">SI</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="NO">NO</string>
    <string name="about_your_smoking">Sobre tu fumar</string>
    <string name="abstained_last_days">Te has abstenido de fumar en los últimos días?</string>
    <string name="abstained_today">Te has abstenido de fumar hoy?</string>
    <string name="add">" añadir"</string>
    <string name="add_money">agregar dinero extra</string>
    <string name="add_your_today_s_extra_savings">Agregue sus ahorros adicionales de hoy!</string>
    <string name="agreeing_to_terms">Al usar esta aplicación, usted acepta nuestro</string>
    <string name="and">y</string>
    <string name="are_you_sure">Estás seguro ?</string>
    <string name="awesome">Increíble!</string>
    <string name="beat_milestone">BATE TU HITO %d DÍAS!</string>
    <string name="break_your_habit">Rompe tu hábito ahora!</string>
    <string name="breath">Respiración adecuada</string>
    <string name="calculating">Calculando …</string>
    <string name="cannot_be_zero">No puede ser 0!</string>
    <string name="cannot_check_in">No puede registrarse ahora! Por favor, vuelva más tarde.</string>
    <string name="check_in">Registrarse</string>
    <string name="check_in_now">Registrarse ahora!</string>
    <string name="check_in_tomorrow">Check-in: mañana!</string>
    <string name="check_in_str">Se registrará todos los días a las %d: 00</string>
    <string name="cig_not_smoked">Cigarrillos no fumados:</string>
    <string name="cig_press_leaf">Presione check-in para calcular</string>
    <string name="cigarettes">cigarrillos</string>
    <string name="continue_button">Hacer continuación</string>
    <string name="daily_quote">La motivación de hoy!</string>
    <string name="done">HECHO</string>
    <string name="energy">Niveles de energía</string>
    <string name="error_forty_four">ERROR 404</string>
    <string name="error_loading_data_from_api">No se pueden recuperar datos del servidor</string>
    <string name="error_sum">Por favor ingrese una suma</string>
    <string name="example_of_tip_of_the_day">Por todas las razones no es posible, hay cientos de personas que han enfrentado las mismas circunstancias y han tenido éxito. - Jack Canfield</string>
    <string name="explore">Explorar</string>
    <string name="fail_content">No malgastes tu vida! Todo lo que necesitas es un poco de paciencia y persistencia.</string>
    <string name="fatigue">Ritmo cardiaco</string>
    <string name="first_day">Hola, este es tu primer día! Ya que estás aquí significa que has dado el primer paso para deshacerte de tu hábito</string>
    <string name="get_started">Empezar</string>
    <string name="gums">La circulación sanguínea</string>
    <string name="hours">horas</string>
    <string name="how_many_cigarettes_per_day">Cuántos cigarrillos por día?</string>
    <string name="how_much_do_you_spend_per_day">Cuánto gastas por día?</string>
    <string name="how_much_to_save">cuanto dinero ahorrar</string>
    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="licences"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/licences.html">licencias</a></string>
    <string name="life_press_leaf">Presione check-in para calcular</string>
    <string name="life_r">La vida recuperada:</string>
    <string name="life_reg">La vida recuperada:</string>
    <string name="no_connection">SIN CONEXIÓN A INTERNET!</string>
    <string name="non_smoker_since">Días libres de humo</string>
    <string name="one_day_smoke_free">Un día libre de humo</string>
    <string name="num_of_cig">Por favor ingrese un número</string>
    <string name="ok_to_fail">Está bien fallar!</string>
    <string name="pass_five">El secreto para salir adelante es comenzar - Mark Twain</string>
    <string name="pass_four">La forma más segura de no fallar es determinar el éxito - Richard Brinsley Sheridan</string>
    <string name="pass_one">Nuestra fuerza surge de nuestra debilidad - Ralph Waldo Emerson</string>
    <string name="pass_six">Es en sus momentos de decisión que se forma su destino - Tony Robbins</string>
    <string name="pass_three">Cree que puedes y estás a medio camino - Theodore Roosevelt</string>
    <string name="pass_two">Cree en tu potencial y tendrás éxito - John Maxwell</string>
    <string name="per_day">Por día:</string>
    <string name="per_day_simple">Por día:</string>
    <string name="personal_progress">Progreso personal</string>
    <string name="per_year">Por año:</string>
    <string name="please_check_tomorrow">Por favor, compruebe de nuevo mañana!</string>
    <string name="powered_by_q">Desarrollado por Q!</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/privacy_policy.html">Política de Privacidad</a></string>
    <string name="progress_activity_get_started">Comienza con la vida que quieres</string>
    <string name="q_day">Q! Día:</string>
    <string name="quit_date_change">Fecha actual de abandono: %s</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_and_the_quit_habit_logos_are_trademarks"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Salga del hábito! NoSmoke </a> y el <a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Salga del hábito! Los logotipos de NoSmoke </a> son marcas comerciales de Marius Nicolae. Todos los derechos reservados</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android">QuitHabit! NoSmoke para Android</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android_is_built_using_open_source_software">QuitHabit! NoSmoke para Android está construido con software de código abierto:</string>
    <string name="rank_master">Posición actual: %s</string>
    <string name="remaining_days">Restante: %s</string>
    <string name="reset_whole_progress">Restablece todo tu progreso</string>
    <string name="per_total">Por total:</string>
    <string name="smoking_data">Ej: Euro (EUR), Dólar estadounidense (USD)</string>
    <string name="streak_string">La mejor racha de días:</string>
    <string name="tap_to_start_challenge">Toca para comenzar un desafío!</string>
    <string name="target_string">Objetivo :%s</string>
    <string name="terms_of_service"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/terms_and_conditions.html">Términos y Condiciones</a></string>
    <string name="thanks_for_downloading_this_app">Utilizamos esta información para mostrarle algunas estadísticas personales, como la cantidad de dinero que está ahorrando al dejar de fumar.</string>
    <string name="total_money_saved">Dinero total ahorrado</string>
    <string name="total_money_saved_congrats">Su cantidad total de dinero</string>
    <string name="total_savings">Este es su ahorro total: %s</string>
    <string name="total_savings_top">Ahorros totales</string>
    <string name="unlimited">En lugar de fumar</string>
    <string name="version_app">Versión 0.2 (200)</string>
    <string name="we_will_start_tutorial">Comenzaremos el tutorial ahora.</string>
    <string name="welcome_to_quit_habit">BIENVENIDO A SALIR DE HABIT!</string>
    <string name="wolf">Lobo</string>
    <string name="you_can_do_it">Puedes hacerlo</string>
    <string name="your_entire_progress">Todo tu progreso</string>
    <string name="your_latest_achievments">Tus ultimos logros</string>
    <string name="your_savings">Tus últimos ahorros</string>
    <string name="instead_of_smoking">Consejos de antojo</string>
    <string name="example_instead_of_text">Recuerdas quién te controla a ti o a tu cuerpo?</string>
    <string name="no_quotes">No hay citas disponibles en este momento …</string>
    <string name="craving_text_index_eight">La terapia de reemplazo de nicotina (TRN) puede duplicar sus posibilidades de éxito. Además de los parches, hay tabletas, pastillas, goma de mascar y un aerosol nasal. Y si le gusta sostener un cigarrillo, hay productos portátiles como el inhalador o los cigarrillos electrónicos. Cuando salgas, intenta poner tu bebida en la mano que generalmente sostiene un cigarrillo, o bebe de una pajita para mantener la boca ocupada.</string>
    <string name="craving_text_index_five">Un antojo puede durar 5 minutos. Antes de rendirse, haga una lista de estrategias de 5 minutos. Por ejemplo, puedes salir de la fiesta por un minuto, bailar o ir al bar. Y piense en esto: la combinación de fumar y beber aumenta su riesgo de cáncer de boca en 38 veces.</string>
    <string name="craving_text_index_four">El mismo estudio de EE. UU. Que el anterior también analizó las bebidas. Las bebidas gaseosas, el alcohol, la cola, el té y el café hacen que los cigarrillos sepan mejor. Entonces, cuando salgas, bebe más agua y jugo. Algunas personas encuentran que simplemente cambiar su bebida (por ejemplo, cambiar de vino a vodka y jugo de tomate) afecta su necesidad de alcanzar un cigarrillo.</string>
    <string name="craving_text_index_nine">Sigue recordándote por qué tomaste la decisión de rendirte. Haga una lista de los motivos y léala cuando necesite asistencia. El ex fumador Daniel, de 26 años, dice: \"Solía ​​tomar una foto de mi pequeña hija cuando salí. Si tuviera la tentación, lo miraría\". Lea más sobre los tratamientos para dejar de fumar disponibles en el NHS.</string>
    <string name="craving_text_index_one">Es posible que haya tratado de dejar de fumar antes y no lo haya logrado, pero no permita que eso lo desanime. Mire hacia atrás a las cosas que su experiencia le ha enseñado y piense cómo realmente lo va a hacer esta vez.</string>
    <string name="craving_text_index_seven">Una revisión de estudios científicos ha demostrado que el ejercicio, incluso una caminata o estiramiento de 5 minutos, reduce los antojos y puede ayudar a su cerebro a producir químicos anti-antojos.</string>
    <string name="craving_text_index_six">Si sus amigos o familiares también quieren renunciar, sugiérales que renuncien juntos. También hay soporte disponible de su servicio local para dejar de fumar. Sabía que tiene hasta 4 veces más probabilidades de dejar de fumar con éxito con su ayuda y asesoramiento expertos?</string>
    <string name="craving_text_index_three">Es tu cigarrillo después de cenar tu favorito? Un estudio estadounidense reveló que algunos alimentos, incluida la carne, hacen que los cigarrillos sean más satisfactorios. Otros, como queso, frutas y verduras, hacen que los cigarrillos tengan un sabor terrible. Así que cambie su bistec o hamburguesa habitual por una pizza vegetariana.</string>
    <string name="craving_text_index_two">Haz una promesa, fija una fecha y cúmplela. Cumplir con la regla de \"no arrastrar\" realmente puede ayudar. Cada vez que te encuentres en dificultades, dite a ti mismo: \"Ni siquiera tendré un solo arrastre\", y quédate con esto hasta que pasen los antojos.</string>
    <string name="craving_title_index_eight">Mantenga sus manos y boca ocupadas</string>
    <string name="craving_title_index_five">Identifica cuando anhelas los cigarrillos</string>
    <string name="craving_title_index_four">Cambia tu bebida</string>
    <string name="craving_title_index_nine">Haga una lista de razones para dejar de fumar</string>
    <string name="craving_title_index_one">Piensa positivo</string>
    <string name="craving_title_index_seven">Muévanse</string>
    <string name="craving_title_index_six">Obtenga ayuda para dejar de fumar</string>
    <string name="craving_title_index_three">Considera tu dieta</string>
    <string name="craving_title_index_two">Haga un plan para dejar de fumar.</string>
    <string name="options">Opciones</string>
    <string name="feedback">realimentación</string>
    <string name="congratulations">Felicidades!</string>
    <string name="congrats_for_share">Felicidades por compartir!</string>
    <string name="achievements">Logros</string>
    <string name="app_will_restart">La aplicación se reiniciará ahora</string>
    <string name="motivation_example">No desperdicies tu vida en malos hábitos!</string>
    <string name="my_achievement_share_text">Mi q! logro libre</string>
    <string name="no_app_available">No hay aplicación disponible</string>
    <string name="no_content">No encontramos contenido</string>
    <string name="not_available">no disponible</string>
    <string name="quit_date_text_congrats">Tenga en cuenta que el día de la fecha para dejar de fumar es muy importante para usted. Desde este día elegiste deshacerte de tu mal hábito</string>
    <string name="send_email">Enviar correo electrónico …</string>
    <string name="share_progress">Compartir progreso</string>
    <string name="share_progress_with_friends_text">Compartir su progreso con amigos es muy importante porque demuestra que está comprometido con esto y que debe estar orgulloso de ello.</string>
    <string name="there_are_no_email">No hay clientes de correo electrónico instalados.</string>
    <string name="your_last_achievement">Tu último logro</string>
    <string name="your_progress_has_been_reset">Su progreso ha sido reiniciado!</string>
    <string name="your_progress_will_be_reset">Tu progreso se reiniciará permanentemente!</string>
    <string name="refresh_the_tips">Consejos de actualización</string>
    <string name="good_night">Espero que tengas una noche relajante</string>
    <string name="number_of_days">Contador de días</string>
    <string name="see_current_achievement">Mira tu logro!</string>
    <string name="wonderful_day">Ten un día maravilloso!</string>
    <string name="press_twice">Presione de nuevo para salir</string>
    <string name="info_cigarettes_day_text">Aquí se muestra la cantidad de cigarrillos que no fumó hasta hoy.</string>
    <string name="info_q_day_title">Dejar el día</string>
    <string name="info_q_day_text">Aquí se muestra información para su día de dejar de fumar. Q! es el día para dejar de fumar, la fecha en que decidió dejar de fumar.</string>
    <string name="info_cigarettes_day_title">Cigarrillos</string>
    <string name="info_highest_day_text">Hay momentos en que recae en fumar y regresa desde el principio, mantendremos un registro de sus días más altos.</string>
    <string name="info_highest_day_title">El récord más alto?</string>
    <string name="info_life_regained_text">Alguna vez se preguntó cuánto tiempo se recuperará si deja de fumar? Aquí calculamos para usted cuánto tiempo ganará a partir de su Q! día.</string>
    <string name="info_life_regained_title">Cuanto tiempo ?</string>
    <string name="achievement">Logro</string>
    <string name="achievment_icon_template_made">Plantilla de icono de logro realizada por Smashicons de www.flaticon.com y modificada por mí.</string>
    <string name="blood_explanation">2 semanas - 3 meses. Durante este tiempo, haces grandes avances. Puede hacer más porque sus pulmones son más fuertes y claros, y su flujo sanguíneo ha mejorado. Puede hacer ejercicio sin quedarse sin aliento. Y su riesgo de un ataque al corazón disminuye aún más.</string>
    <string name="aud_currency">Dólar australiano (AUD)</string>
    <string name="breath_explanation">72 horas Al final del día 3, respira más fácilmente y tiene más energía. Sus pulmones comienzan a recuperarse y seguirán mejorando.</string>
    <string name="cad_currency">Dólar canadiense (CAD)</string>
    <string name="cancel">CANCELAR</string>
    <string name="change_current_streak_period">Cambiar el período de racha más alta</string>
    <string name="change_smoking_data">Cambiar moneda</string>
    <string name="check_in_icon_made">Icono de registro realizado por Good Ware de www.flaticon.com y modificado por mí.</string>
    <string name="chf_currency">Franco suizo (CHF)</string>
    <string name="choose_currency">Elige tu moneda:</string>
    <string name="choose_value">Elige valor</string>
    <string name="choose_number">Elige un número:</string>
    <string name="congrats_five_months_text">5 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_four_months_text">4 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_nine_months_text">9 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_one_month_text">1 mes sin humo!</string>
    <string name="congrats_one_week_text">1 semana sin humo!</string>
    <string name="congrats_one_year_text">1 año sin humo!</string>
    <string name="congrats_seven_months_text">7 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_six_months_text">6 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_three_months_text">3 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_two_months_text">2 meses sin humo!</string>
    <string name="congrats_two_years_text">2 años sin humo!</string>
    <string name="congrats_three_years_text">3 años sin humo!</string>
    <string name="craving_text_index_eighteen">Después de seis meses de dejar de fumar, muchas personas a menudo notan que están en mejores condiciones para manejar los eventos estresantes que se les presentan sin sentir que necesitan fumar. También pueden notar que están tosiendo mucho menos moco y flema. Esto se debe a que las vías respiratorias están mucho menos inflamadas sin la exposición constante al humo del cigarrillo y los productos químicos contenidos en los cigarrillos.</string>
    <string name="craving_text_index_eleven">En ocho horas, sus niveles de monóxido de carbono volverán a un nivel más normal. El monóxido de carbono es una sustancia química presente en el humo del cigarrillo que reemplaza las partículas de oxígeno en la sangre, disminuyendo la cantidad de oxígeno que reciben los tejidos. Cuando el monóxido de carbono desaparece, sus niveles de oxígeno comienzan a aumentar a niveles más normales. Este aumento de oxígeno ayuda a nutrir los tejidos y los vasos sanguíneos que recibían menos oxígeno mientras fumaba.</string>
    <string name="craving_text_index_fifteen">El hito de una semana es importante no solo para su salud, sino también para su tasa de éxito en dejar de fumar con éxito a largo plazo. Los fumadores que logran exitosamente una semana sin fumar tienen nueve veces más probabilidades de dejar de fumar con éxito. Las posibilidades de dejar de fumar para siempre aumentan con cada intento. Si puede llegar a una semana, puede hacerlo toda la vida.</string>
    <string name="craving_text_index_fourteen">Dentro de los tres días después de dejar de fumar, a menudo se encontrará respirando más fácilmente. Esto se debe a que los bronquios dentro de los pulmones han comenzado a relajarse y abrirse más. Esto facilita el intercambio de aire entre dióxido de carbono y oxígeno. Además, su capacidad pulmonar, o la capacidad de los pulmones para llenarse de aire, aumenta aproximadamente tres días después de dejar de fumar.</string>
    <string name="craving_text_index_nineteen">Después de un año de dejar de fumar, sus pulmones habrán experimentado mejoras dramáticas de salud en términos de capacidad y funcionamiento. Notarás cuánto más fácil respiras cuando te esfuerzas y cuánto menos toses en comparación con cuando fumas.</string>
    <string name="craving_text_index_seventeen">Dentro de los tres meses después de dejar de fumar, una mujer puede mejorar su fertilidad y reducir el riesgo de que su bebé nazca prematuramente.</string>
    <string name="craving_text_index_sixteen">En solo un corto mes, puede experimentar muchos cambios de salud relacionados con dejar de fumar. Uno está sintiendo una sensación de energía general elevada. También puede notar que muchos síntomas relacionados con el tabaquismo han disminuido, como la congestión nasal y la falta de aliento con el ejercicio. Además de estos beneficios, las fibras en los pulmones que ayudan a mantener los pulmones sanos están volviendo a crecer. Estas fibras pueden ayudar a reducir el exceso de acumulación de moco y proteger contra las infecciones bacterianas.</string>
    <string name="craving_text_index_ten">Los efectos positivos para la salud de dejar de fumar comienzan 20 minutos después de su último cigarrillo. Su presión arterial y pulso comenzarán a regresar a niveles más normales. Además, las fibras en los bronquios que anteriormente no se movían bien debido a la exposición constante al humo comenzarán a moverse nuevamente. Esto es beneficioso para los pulmones: estas fibras ayudan a eliminar los irritantes y las bacterias de los pulmones, lo que ayuda a reducir el riesgo de infección.</string>
    <string name="craving_text_index_thirteen">A las 48 horas, las terminaciones nerviosas previamente dañadas comienzan a volver a crecer. También puede comenzar a notar que mejoran los sentidos que antes estaban apagados debido al tabaquismo. Puedes darte cuenta de que estás oliendo y saboreando las cosas mejor que antes.</string>
    <string name="craving_text_index_twelve">Para la marca de un día, ya ha disminuido su riesgo de ataque cardíaco. Esto se debe a la reducción de la constricción de las venas y arterias, así como al aumento de los niveles de oxígeno que van al corazón para mejorar su funcionamiento. Los niveles de nicotina en el torrente sanguíneo también han disminuido a cantidades insignificantes en este momento.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty">En tres años después de dejar de fumar, su riesgo de sufrir un ataque cardíaco se ha reducido al de un no fumador. Fumar no solo limita el flujo de oxígeno al corazón. También daña el revestimiento de las arterias. El tejido graso comienza a acumularse, por lo que es más probable que una persona experimente un ataque cardíaco o un derrame cerebral. Dejar de fumar puede ayudar a revertir estos efectos y promover un corazón más saludable en los años venideros.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty_one">Cinco años después de dejar de fumar, su riesgo de muerte por cáncer de pulmón se ha reducido a la mitad en comparación con cuando fumaba, según la Universidad de Carolina del Norte.</string>
    <string name="craving_title_index_eighteen">Seis meses después de tu último cigarrillo.</string>
    <string name="craving_title_index_eleven">8 horas después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_fifteen">Una semana después de tu último cigarrillo.</string>
    <string name="craving_title_index_fourteen">72 horas después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_nineteen">Un año después de tu último cigarrillo.</string>
    <string name="craving_title_index_seventeen">Tres meses después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_sixteen">Un mes después de su último cigarrillo.</string>
    <string name="craving_title_index_ten">20 minutos después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_thirteen">48 horas después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_twelve">24 horas después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_twenty">Tres años después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="craving_title_index_twenty_one">Cinco años después de tu último cigarrillo</string>
    <string name="currency_changed">La moneda cambió a</string>
    <string name="energy_explanation">1 a 9 meses. Cualquier congestión nasal, fatiga o falta de aliento relacionada con fumar ha disminuido. Los cilios han vuelto a crecer en la tráquea (tráquea), lo que aumenta la capacidad de eliminar la suciedad y la mucosidad de los pulmones. La energía general de su cuerpo ha aumentado.</string>
    <string name="eur_currency">Euro europeo (EUR)</string>
    <string name="full_recovered">Ahora estás completamente recuperado!</string>
    <string name="gbp_currency">Libra esterlina (GBP)</string>
    <string name="goal_icon_made">Icono de objetivo hecho por Freepik de www.flaticon.com y modificado por mí.</string>
    <string name="health">Salud</string>
    <string name="health_progress">Progreso de la salud</string>
    <string name="heart_explanation">1 año. Su riesgo de ataque cardíaco ha comenzado a disminuir. Su función pulmonar ha mejorado notablemente. Si su salud lo permite, tome muestras de su circulación y mejora pulmonar caminando rápidamente, subiendo escaleras o corriendo más o más rápido de lo normal.</string>
    <string name="jpy_currency">Yen Japonés (JPY)</string>
    <string name="material_content_example">Licenciado bajo la Licencia Apache, Versión 2.0 (la Licencia); no puede usar este archivo excepto en cumplimiento con la Licencia. Puede obtener una copia de la Licencia en http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0 A menos que lo exija la ley aplicable o se acuerde por escrito, el software distribuido bajo la Licencia se distribuye TAL CUAL ES LA BASE, SIN GARANTÍAS O CONDICIONES DE CUALQUIER TIPO, ya sea expresa o implícita. Consulte la Licencia para conocer el idioma específico que rige los permisos y limitaciones de la Licencia.</string>
    <string name="material_title_example">Componentes materiales para Android</string>
    <string name="mxn_currency">Peso mexicano (MXN)</string>
    <string name="personal_counter_changed_to">Su récord personal de racha más alta cambió a</string>
    <string name="remaining_days_icon_made">Icono de días restantes hecho por Freepik de www.flaticon.com y modificado por mí.</string>
    <string name="ro_currency">Leu rumano (RON)</string>
    <string name="savings_icon_template_made">Plantilla de icono de ahorro hecha por Eucalyp de www.flaticon.com y modificada por mí.</string>
    <string name="settings_area">Área de ajustes</string>
    <string name="sharing_your_progres">Compartir tu progreso con amigos puede hacerte sentir orgulloso y comprometido con tu renuncia.</string>
    <string name="sun_moon_icons_made">Iconos de Sol / Luna / Pingüino hechos por Freepik de www.flaticon.com y alterados por mí.</string>
    <string name="third_party_licences">Licencias de terceros</string>
    <string name="time_picker">contador selector</string>
    <string name="tip_of_the_day_icon_made">Icono del consejo del día realizado por Freepik desde www.flaticon.com y modificado por mí.</string>
    <string name="total_money_saved_icon_made">Icono de dinero total guardado realizado por Freepik desde www.flaticon.com y modificado por mí.</string>
    <string name="try_currency">Lira turca (TRY)</string>
    <string name="usd_currency">Dólar estadounidense (USD)</string>
    <string name="what_happens">Qué sucede cuando dejas de fumar?</string>
    <string name="zar_currency">Rand sudafricano (ZAR)</string>
    <string name="happy_holidays">Felices vacaciones</string>
    <string name="quit_date_">Fecha de salida!</string>
    <string name="savings">Ahorros</string>
    <string name="seven_hundred_days_">700 días!</string>
    <string name="seven_months_">7 meses!</string>
    <string name="six_hundred_days_">600 días!</string>
    <string name="six_months_">6 meses!</string>
    <string name="three_hundred_days_">300 días!</string>
    <string name="three_months_">3 meses!</string>
    <string name="two_months_">2 meses!</string>
    <string name="well_done">Bien hecho!</string>
    <string name="one_year_">1 año!</string>
    <string name="one_week_">1 semana!</string>
    <string name="one_thousand__days_">1000 días!</string>
    <string name="one_month_">1 mes!</string>
    <string name="one_day_">1 día!</string>
    <string name="nine_months_">9 meses!</string>
    <string name="nine_hundred_days_">900 días!</string>
    <string name="five_hundred_days_">500 días!</string>
    <string name="four_hundred_days_">400 días!</string>
    <string name="five_months_">5 meses!</string>
    <string name="four_months_">4 meses!</string>
    <string name="eight_hundred_days_">800 días!</string>
</resources>