<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Quit Habit! NoSmoking</string>
    <string name="YES">JA</string>
    <string name="OK">OK</string>
    <string name="NO">NEIN</string>
    <string name="about_your_smoking">Uber dein Rauchen</string>
    <string name="abstained_last_days">Haben Sie in den letzten Tagen auf das Rauchen verzichtet?</string>
    <string name="abstained_today">Haben Sie heute auf das Rauchen verzichtet?</string>
    <string name="add">" hinzufügen"</string>
    <string name="add_money">zusätzliches Geld hinzufügen</string>
    <string name="add_your_today_s_extra_savings">Fügen Sie Ihre heutigen zusätzlichen Einsparungen hinzu!</string>
    <string name="agreeing_to_terms">Durch die nutzung dieser app erklären sie sich mit unserer einverstanden</string>
    <string name="and">" und\t"</string>
    <string name="are_you_sure">Bist du sicher ?</string>
    <string name="awesome">Genial!</string>
    <string name="beat_milestone">Schlagen Sie Ihren Meilenstein %d Tage!</string>
    <string name="break_your_habit">Brechen Sie jetzt Ihre Gewohnheit!</string>
    <string name="breath">Richtiges Atmen</string>
    <string name="calculating">Berechnung …</string>
    <string name="cannot_be_zero">Kann nicht 0 sein!</string>
    <string name="cannot_check_in">Sie können jetzt nicht einchecken! Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="check_in">Check-in</string>
    <string name="check_in_now">Jetzt einchecken!</string>
    <string name="check_in_tomorrow">Einchecken: morgen!</string>
    <string name="check_in_str">Sie checken jeden Tag um %d:00 ein</string>
    <string name="cig_not_smoked">Zigaretten nicht geraucht:</string>
    <string name="cig_press_leaf">Zum Berechnen Check-in drücken</string>
    <string name="cigarettes">zigaretten</string>
    <string name="continue_button">Fortsetzen</string>
    <string name="daily_quote">Die heutige motivation!</string>
    <string name="done">GETAN</string>
    <string name="energy">Energieniveaus</string>
    <string name="error_forty_four">FEHLER 404</string>
    <string name="error_loading_data_from_api">Daten können nicht vom Server abgerufen werden</string>
    <string name="error_sum">Bitte geben sie eine summe ein</string>
    <string name="example_of_tip_of_the_day">Aus jedem Grund ist es nicht möglich, dass es Hunderte von Menschen gibt, die mit den gleichen Umständen konfrontiert wurden und Erfolg hatten. - Jack Canfield</string>
    <string name="explore">Erkunden</string>
    <string name="fail_content">" Verschwenden Sie nicht Ihr Leben! Alles, was Sie brauchen, ist ein wenig Geduld und Ausdauer."</string>
    <string name="fatigue">Pulsschlag</string>
    <string name="first_day">" Hallo, das ist dein erster Tag! Da Sie hier sind, bedeutet dies, dass Sie den ersten Schritt gemacht haben, um Ihre Gewohnheit loszuwerden"</string>
    <string name="get_started">Loslegen</string>
    <string name="gums">Blutkreislauf</string>
    <string name="how_many_cigarettes_per_day">Wie viele Zigaretten pro Tag?</string>
    <string name="hours">Std</string>
    <string name="how_much_do_you_spend_per_day">Wie viel gibst du pro Tag aus?</string>
    <string name="how_much_to_save">wie viel geld zu sparen</string>
    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="licences"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/licences.html">Lizenzen</a></string>
    <string name="life_press_leaf">Zum Berechnen Check-in drücken</string>
    <string name="life_r">Das Leben zurückerlangt:</string>
    <string name="life_reg">Das Leben zurückerlangt:</string>
    <string name="no_connection">KEINE INTERNETVERBINDUNG!</string>
    <string name="non_smoker_since">Tage rauchfrei</string>
    <string name="one_day_smoke_free">Ein Tag rauchfrei</string>
    <string name="num_of_cig">Bitte geben Sie eine Zahl ein</string>
    <string name="ok_to_fail">Es ist in Ordnung zu scheitern!</string>
    <string name="pass_five">Das Geheimnis des Weiterkommens beginnt - Mark Twain</string>
    <string name="pass_four">"Der sicherste Weg, nicht zu scheitern, ist, sich für den Erfolg zu entscheiden - Richard Brinsley Sheridan"</string>
    <string name="pass_one">"Unsere Stärke wächst aus unserer Schwäche - Ralph Waldo Emerson"</string>
    <string name="pass_six">"Es ist in Ihren Momenten der Entscheidung, dass Ihr Schicksal geprägt ist - Tony Robbins"</string>
    <string name="pass_three">Glauben Sie, Sie können und Sie sind auf halbem Weg da - Theodore Roosevelt</string>
    <string name="pass_two">Glauben Sie an Ihr Potenzial, und Sie werden erfolgreich sein - John Maxwell</string>
    <string name="per_day">Pro Tag:</string>
    <string name="per_day_simple">per day</string>
    <string name="personal_progress">Persönlicher Fortschritt</string>
    <string name="per_year">Pro Jahr:</string>
    <string name="please_check_tomorrow">"Bitte versuchen Sie es morgen noch einmal!"</string>
    <string name="powered_by_q">Powered by Q!</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/privacy_policy.html">Datenschutz-Bestimmungen</a></string>
    <string name="progress_activity_get_started">Beginnen Sie mit dem Leben, \ndas Sie wollen</string>
    <string name="q_day">"Q! Tag: "</string>
    <string name="quit_date_change">"Aktuelles Beendigungsdatum: %s"</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_and_the_quit_habit_logos_are_trademarks"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Beenden Sie Habit! NoSmoke </a> und die <a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/">Quit Habit! NoSmoke </a> -Logos sind Marken von Marius Nicolae. Alle Rechte vorbehalten</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android">QuitHabit! NoSmoke für Android</string>
    <string name="quit_habit_no_smoke_for_android_is_built_using_open_source_software">QuitHabit! NoSmoke für Android basiert auf Open-Source-Software:</string>
    <string name="rank_master">Aktueller Rang: %s</string>
    <string name="remaining_days">Verbleibende: %s</string>
    <string name="reset_whole_progress">Setzen Sie Ihren gesamten Fortschritt zurück</string>
    <string name="per_total">Pro gesamt:</string>
    <string name="smoking_data">ZB: Euro (EUR), US-Dollar (USD)</string>
    <string name="streak_string">Höchste Tage:</string>
    <string name="tap_to_start_challenge">Tippen Sie auf, um eine Herausforderung zu starten!</string>
    <string name="target_string">Ziel: %s</string>
    <string name="terms_of_service"><a href="https://bytao7mao.github.io/quithabit/legal/terms_and_conditions.html">Geschäftsbedingungen</a></string>
    <string name="thanks_for_downloading_this_app">Wir verwenden diese Informationen, um Ihnen einige persönliche Statistiken anzuzeigen, z. B. den Betrag, den Sie durch den Verzicht auf das Rauchen sparen.</string>
    <string name="total_money_saved">Insgesamt gespartes Geld</string>
    <string name="total_money_saved_congrats">Ihr Gesamtbetrag</string>
    <string name="total_savings">Dies ist Ihre Gesamteinsparung: %s</string>
    <string name="total_savings_top">Gesamtersparnis</string>
    <string name="unlimited">Anstatt zu rauchen</string>
    <string name="version_app">Ausführung 0.2 (200)</string>
    <string name="we_will_start_tutorial">Wir werden jetzt mit dem Tutorial beginnen.</string>
    <string name="welcome_to_quit_habit">HERZLICH WILLKOMMEN</string>
    <string name="wolf">Wolf</string>
    <string name="you_can_do_it">Du kannst es schaffen</string>
    <string name="your_entire_progress">Dein gesamter Fortschritt</string>
    <string name="your_latest_achievments">Ihre neuesten Erfolge</string>
    <string name="your_savings">Ihre letzten Ersparnisse</string>
    <string name="progress">fortschritt</string>
    <string name="instead_of_smoking">Suchtipps</string>
    <string name="example_instead_of_text">Weißt du noch, wer dich oder deinen Körper unter Kontrolle hat?</string>
    <string name="no_quotes">Derzeit sind keine Zitate verfügbar…</string>
    <string name="craving_text_index_eight">Die Nikotinersatztherapie (NRT) kann Ihre Erfolgschancen verdoppeln. Neben Pflastern gibt es Tabletten, Pastillen, Gummi und ein Nasenspray. Und wenn Sie gerne eine Zigarette halten, gibt es Handheld-Produkte wie den Inhalator oder E-Zigaretten. Wenn Sie nicht da sind, versuchen Sie, Ihr Getränk in die Hand zu nehmen, die normalerweise eine Zigarette hält, oder trinken Sie aus einem Strohhalm, um Ihren Mund zu beschäftigen.</string>
    <string name="craving_text_index_five">Ein Verlangen kann 5 Minuten dauern. Erstellen Sie eine Liste mit 5-Minuten-Strategien, bevor Sie aufgeben. Zum Beispiel könnten Sie die Party für eine Minute verlassen, tanzen oder in die Bar gehen. Und denken Sie mal darüber nach: Die Kombination von Rauchen und Trinken erhöht Ihr Mundkrebsrisiko um das 38-fache.</string>
    <string name="craving_text_index_four">Die gleiche US-Studie wie oben befasste sich auch mit Getränken. Sprudelnde Getränke, Alkohol, Cola, Tee und Kaffee lassen Zigaretten besser schmecken. Wenn Sie nicht da sind, trinken Sie mehr Wasser und Saft. Manche Menschen bemerken, dass ein einfacher Wechsel ihres Getränks (zum Beispiel der Wechsel von Wein zu Wodka und Tomatensaft) das Bedürfnis beeinträchtigt, nach einer Zigarette zu greifen.</string>
    <string name="craving_text_index_nine">Erinnern Sie sich immer wieder daran, warum Sie die Entscheidung getroffen haben, aufzugeben. Machen Sie eine Liste der Gründe und lesen Sie sie, wenn Sie Unterstützung benötigen. Der Ex-Raucher Daniel, 26, sagt: \"Ich habe immer ein Foto von meiner kleinen Tochter mitgenommen, als ich ausgegangen bin. Wenn ich versucht wäre, würde ich mir das ansehen.\" Lesen sie mehr über die Rauchstopp-Behandlungen im NHS.</string>
    <string name="craving_text_index_one">Sie haben vielleicht schon einmal versucht, mit dem Rauchen aufzuhören und es nicht geschafft, aber lassen Sie sich dadurch nicht abschrecken. Schauen Sie zurück auf die Dinge, die Ihnen Ihre Erfahrung beigebracht hat, und überlegen Sie, wie Sie es dieses Mal wirklich tun werden.</string>
    <string name="craving_text_index_seven">Eine Überprüfung wissenschaftlicher Studien hat gezeigt, dass körperliche Betätigung, sogar ein 5-minütiges Gehen oder Strecken, Heißhungerattacken mindert und Ihrem Gehirn dabei helfen kann, Chemikalien gegen Heißhunger zu produzieren.</string>
    <string name="craving_text_index_six">Wenn Freunde oder Familienmitglieder ebenfalls aufgeben möchten, schlagen Sie ihnen vor, dass Sie gemeinsam aufgeben. Es gibt auch Unterstützung von Ihrem örtlichen Raucherentwöhnungsdienst. Wussten Sie, dass es bis zu vier Mal wahrscheinlicher ist, dass Sie mit fachkundiger Hilfe und Beratung erfolgreich kündigen?</string>
    <string name="craving_text_index_three">Ist Ihre Zigarette nach dem Abendessen Ihre Lieblingszigarette? Eine US-Studie ergab, dass einige Lebensmittel, einschließlich Fleisch, Zigaretten befriedigender machen. Andere, darunter Käse, Obst und Gemüse, machen Zigaretten schrecklich schmecken. Tauschen Sie stattdessen Ihr übliches Steak oder Ihren Burger gegen eine vegetarische Pizza aus.</string>
    <string name="craving_text_index_two">Machen Sie ein Versprechen, legen Sie ein Datum fest und halten Sie sich daran. Das Festhalten an der \"Not a Drag\" -Regel kann wirklich helfen. Wenn Sie sich in Schwierigkeiten befinden, sagen Sie sich: \"Ich werde nicht einmal einen einzigen Zug haben\" und bleiben Sie dabei, bis das Verlangen nachlässt.</string>
    <string name="craving_title_index_eight">Halten Sie Ihre Hände und Ihren Mund beschäftigt</string>
    <string name="craving_title_index_five">Identifizieren Sie, wann Sie sich nach Zigaretten sehnen</string>
    <string name="craving_title_index_four">Ändere dein Getränk</string>
    <string name="craving_title_index_nine">Machen Sie eine Liste mit Gründen zum Beenden</string>
    <string name="craving_title_index_one">Denk positiv</string>
    <string name="craving_title_index_seven">Beweg dich</string>
    <string name="craving_title_index_six">Holen Sie sich Unterstützung beim Aufhören mit dem Rauchen</string>
    <string name="craving_title_index_three">Betrachten Sie Ihre Ernährung</string>
    <string name="craving_title_index_two">Machen Sie einen Plan, mit dem Rauchen aufzuhören</string>
    <string name="options">Optionen</string>
    <string name="feedback">feedback</string>
    <string name="congratulations">Herzliche Glückwünsche!</string>
    <string name="congrats_for_share">Herzlichen Glückwunsch zum Teilen!</string>
    <string name="achievements">Erfolge</string>
    <string name="app_will_restart">App wird jetzt neu gestartet</string>
    <string name="motivation_example">Verschwenden Sie Ihr Leben nicht mit schlechten Gewohnheiten!</string>
    <string name="my_achievement_share_text">Mein Q! freie Leistung</string>
    <string name="no_app_available">Keine App verfügbar</string>
    <string name="no_content">Wir haben keinen Inhalt gefunden</string>
    <string name="not_available">Nicht verfügbar</string>
    <string name="quit_date_text_congrats">Retineti ca ziua de renuntare este foarte importanta. Din aceasta zi ati ales sa scapati de viciul dvs</string>
    <string name="send_email">E-Mail senden …</string>
    <string name="share_progress">Fortschritt teilen</string>
    <string name="share_progress_with_friends_text">Es ist sehr wichtig, dass Sie Ihre Fortschritte mit Freunden teilen, denn dies zeigt, dass Sie sich dem verpflichtet fühlen und stolz darauf sein sollten.</string>
    <string name="there_are_no_email">Es sind keine E-Mail-Clients installiert.</string>
    <string name="your_last_achievement">Deine letzte Errungenschaft</string>
    <string name="your_progress_has_been_reset">Ihr Fortschritt wurde zurückgesetzt!</string>
    <string name="your_progress_will_be_reset">Ihr Fortschritt wird dauerhaft zurückgesetzt!</string>
    <string name="refresh_the_tips">Tipps aktualisieren</string>
    <string name="good_night">Ich hoffe, Sie haben eine erholsame Nacht</string>
    <string name="number_of_days">Tageszähler</string>
    <string name="see_current_achievement">Sehen Sie Ihre Leistung!</string>
    <string name="wonderful_day">Einen schönen Tag noch!</string>
    <string name="press_twice">Drücken Sie erneut zurück, um den Vorgang zu beenden</string>
    <string name="info_cigarettes_day_text">Hier sehen Sie die Anzahl der Zigaretten, die Sie bis heute nicht geraucht haben.</string>
    <string name="info_cigarettes_day_title">Zigaretten</string>
    <string name="info_highest_day_text">Es gibt Zeiten, in denen Sie beim Rauchen einen Rückfall erleiden und von Anfang an zurückkehren, und wir werden Ihre höchsten Rekordtage aufzeichnen.</string>
    <string name="info_highest_day_title">Höchster Rekord?</string>
    <string name="info_life_regained_text">Haben Sie sich jemals gefragt, wie viel Zeit Sie haben, wenn Sie mit dem Rauchen aufhören? Hier berechnen wir für Sie, wie viel Zeit Sie ab Ihrem Q gewinnen! Tag.</string>
    <string name="info_life_regained_title">Wie viel Zeit ?</string>
    <string name="info_q_day_text">Hier werden Informationen für Ihren Ruhetag angezeigt. Q! ist der Tag, an dem Sie mit dem Rauchen aufgehört haben.</string>
    <string name="info_q_day_title">Tag beenden</string>
    <string name="achievement">Leistung</string>
    <string name="achievment_icon_template_made">Achievment Icon Template von Smashicons von www.flaticon.com erstellt und von mir verändert.</string>
    <string name="blood_explanation">2 Wochen - 3 Monate. In dieser Zeit machst du große Fortschritte. Sie können mehr tun, weil Ihre Lungen stärker und klarer sind und sich Ihre Durchblutung verbessert hat. Sie können trainieren, ohne sich aufzuregen. Und Ihr Risiko für einen Herzinfarkt sinkt noch mehr.</string>
    <string name="aud_currency">Australischer Dollar (AUD)</string>
    <string name="breath_explanation">72 Stunden. Am Ende von Tag 3 atmen Sie leichter und haben mehr Energie. Ihre Lunge beginnt sich zu erholen und wird immer besser.</string>
    <string name="cad_currency">Kanadischer Dollar (CAD)</string>
    <string name="cancel">STORNIEREN</string>
    <string name="change_current_streak_period">Ändern Sie die höchste Streifenperiode</string>
    <string name="change_smoking_data">Währung ändern</string>
    <string name="check_in_icon_made">Das Check-in-Symbol wurde von Good Ware von www.flaticon.com erstellt und von mir geändert.</string>
    <string name="chf_currency">Schweizer Franken (CHF)</string>
    <string name="choose_currency">Wähle deine Währung:</string>
    <string name="choose_value">Wählen Sie Wert</string>
    <string name="choose_number">Wähle eine Nummer:</string>
    <string name="congrats_five_months_text">5 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_four_months_text">4 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_nine_months_text">9 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_one_month_text">1 Monat rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_one_week_text">1 Woche rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_one_year_text">1 Jahr rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_seven_months_text">7 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_six_months_text">6 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_three_months_text">3 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_two_months_text">2 Monate rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_two_years_text">2 Jahre rauchfrei!</string>
    <string name="congrats_three_years_text">3 Jahre rauchfrei!</string>
    <string name="craving_text_index_eighteen">Nach einem halben Jahr stellen viele Menschen oft fest, dass sie mit stressigen Ereignissen besser umgehen können, ohne das Gefühl zu haben, dass sie rauchen müssen. Möglicherweise bemerken sie auch, dass sie viel weniger Schleim und Schleim abhusten. Dies liegt daran, dass die Atemwege viel weniger entzündet sind, ohne dass sie ständig Zigarettenrauch und den in Zigaretten enthaltenen Chemikalien ausgesetzt sind.</string>
    <string name="craving_text_index_eleven">Innerhalb von acht Stunden kehrt Ihr Kohlenmonoxidgehalt auf einen normaleren Wert zurück. Kohlenmonoxid ist eine im Zigarettenrauch enthaltene Chemikalie, die Sauerstoffpartikel im Blut ersetzt und die Sauerstoffmenge senkt, die Ihr Gewebe erhält. Wenn Kohlenmonoxid verschwindet, steigt Ihr Sauerstoffgehalt auf einen normaleren Wert an. Dieser erhöhte Sauerstoff hilft dabei, Gewebe und Blutgefäße zu ernähren, die während des Rauchens weniger Sauerstoff erhielten.</string>
    <string name="craving_text_index_fifteen">Der einwöchige Meilenstein ist nicht nur für Ihre Gesundheit wichtig, sondern auch für Ihre Erfolgsquote, wenn Sie langfristig erfolgreich mit dem Rauchen aufhören. Raucher, die eine Woche lang erfolgreich ohne Rauchen auskommen, geben mit neunmal höherer Wahrscheinlichkeit erfolgreich auf. Die Chancen, mit dem Rauchen aufzuhören, steigen mit jedem Versuch. Wenn Sie es bis zu einer Woche schaffen, können Sie es ein Leben lang schaffen.</string>
    <string name="craving_text_index_fourteen">Innerhalb von drei Tagen, nachdem Sie mit dem Rauchen aufgehört haben, werden Sie häufig leichter atmen. Dies liegt daran, dass sich die Bronchien in der Lunge allmählich entspannen und mehr öffnen. Dies erleichtert den Luftaustausch zwischen Kohlendioxid und Sauerstoff. Darüber hinaus erhöht sich Ihre Lungenkapazität oder die Fähigkeit der Lunge, sich mit Luft zu füllen, ungefähr drei Tage nach dem Aufhören.</string>
    <string name="craving_text_index_nineteen">Nach einem Jahr, in dem Sie mit dem Rauchen aufgehört haben, haben Ihre Lungen dramatische gesundheitliche Verbesserungen in Bezug auf Kapazität und Funktion erfahren. Sie werden feststellen, wie viel leichter Sie atmen, wenn Sie sich anstrengen, und wie viel weniger Husten Sie haben als beim Rauchen.</string>
    <string name="craving_text_index_seventeen">Innerhalb von drei Monaten nach der Beendigung kann eine Frau ihre Fruchtbarkeit verbessern und das Risiko einer Frühgeburt verringern.</string>
    <string name="craving_text_index_sixteen">In nur einem kurzen Monat können Sie viele gesundheitliche Veränderungen im Zusammenhang mit der Raucherentwöhnung feststellen. Man spürt ein Gefühl erhöhter Gesamtenergie. Möglicherweise stellen Sie auch fest, dass viele rauchbedingte Symptome wie Verstopfung der Nasennebenhöhlen und Atemnot während des Trainings abgenommen haben. Zusätzlich zu diesen Vorteilen wachsen Fasern in der Lunge nach, die helfen, die Lunge gesund zu halten. Diese Fasern können helfen, übermäßigen Schleimaufbau zu reduzieren und vor bakteriellen Infektionen zu schützen.</string>
    <string name="craving_text_index_ten">Die positiven gesundheitlichen Auswirkungen einer Raucherentwöhnung beginnen 20 Minuten nach Ihrer letzten Zigarette. Ihr Blutdruck und Puls werden wieder normaler. Darüber hinaus beginnen sich Fasern in den Bronchien, die sich zuvor aufgrund ständiger Raucheinwirkung nicht gut bewegten, wieder zu bewegen. Dies ist vorteilhaft für die Lunge: Diese Fasern tragen dazu bei, Reizstoffe und Bakterien aus der Lunge zu entfernen und das Infektionsrisiko zu verringern.</string>
    <string name="craving_text_index_thirteen">Nach 48 Stunden beginnen die zuvor beschädigten Nervenenden wieder zu wachsen. Möglicherweise stellen Sie auch fest, dass sich die durch das Rauchen zuvor abgestumpften Sinne verbessern. Möglicherweise stellen Sie fest, dass Sie besser riechen und schmecken als vorher.</string>
    <string name="craving_text_index_twelve">Bis zur Tagesgrenze haben Sie bereits Ihr Herzinfarktrisiko gesenkt. Dies liegt an einer verringerten Verengung von Venen und Arterien sowie an erhöhten Sauerstoffwerten, die zum Herzen gelangen, um dessen Funktion zu verbessern. Der Nikotinspiegel in Ihrem Blutkreislauf ist zu diesem Zeitpunkt ebenfalls auf vernachlässigbare Mengen gesunken.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty">In drei Jahren, nachdem Sie mit dem Rauchen aufgehört haben, ist Ihr Risiko für einen Herzinfarkt auf das eines Nichtrauchers gesunken. Rauchen schränkt nicht nur den Sauerstofffluss zum Herzen ein. Es beschädigt auch die Auskleidung der Arterien. Das Fettgewebe beginnt sich aufzubauen, wodurch es wahrscheinlicher wird, dass eine Person einen Herzinfarkt oder Schlaganfall erleidet. Eine Raucherentwöhnung kann dazu beitragen, diese Auswirkungen umzukehren und in den kommenden Jahren ein gesünderes Herz zu fördern.</string>
    <string name="craving_text_index_twenty_one">Fünf Jahre, nachdem Sie mit dem Rauchen aufgehört haben, ist Ihr Risiko, an Lungenkrebs zu sterben, um die Hälfte gesunken, verglichen mit demjenigen, als Sie geraucht haben, so die Universität von North Carolina.</string>
    <string name="craving_title_index_eighteen">Sechs Monate nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_eleven">8 Stunden nach Ihrer letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_fifteen">Eine Woche nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_fourteen">72 Stunden nach Ihrer letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_nineteen">Ein Jahr nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_seventeen">Drei Monate nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_sixteen">Einen Monat nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_ten">20 Minuten nach Ihrer letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_thirteen">48 Stunden nach Ihrer letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_twelve">24 Stunden nach Ihrer letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_twenty">Drei Jahre nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="craving_title_index_twenty_one">Fünf Jahre nach deiner letzten Zigarette</string>
    <string name="currency_changed">Währung geändert in</string>
    <string name="energy_explanation">1 bis 9 Monate. Jegliche rauchbedingte Verstopfung der Nasennebenhöhlen, Müdigkeit oder Atemnot hat abgenommen. In Ihrer Luftröhre (Luftröhre) sind Wimpern nachgewachsen, wodurch die Fähigkeit erhöht wird, Schmutz und Schleim aus Ihren Lungen zu entfernen. Die Gesamtenergie Ihres Körpers hat zugenommen.</string>
    <string name="eur_currency">Europäischer Euro (EUR)</string>
    <string name="full_recovered">Sie sind jetzt voll erholt!</string>
    <string name="gbp_currency">Britisches Pfund (GBP)</string>
    <string name="goal_icon_made">Zielsymbol von Freepik von www.flaticon.com und von mir geändert.</string>
    <string name="health">Gesundheit</string>
    <string name="health_progress">Gesundheitsfortschritt</string>
    <string name="heart_explanation">1 Jahr. Ihr Herzinfarktrisiko ist zurückgegangen. Ihre Lungenfunktion hat sich spürbar verbessert. Wenn es Ihre Gesundheit erlaubt, testen Sie Ihre Durchblutung und Lungenverbesserung, indem Sie zügig gehen, Treppen steigen oder weiter oder schneller als normal laufen.</string>
    <string name="jpy_currency">Japanischer Yen (JPY)</string>
    <string name="material_content_example">Lizenziert unter der Apache-Lizenz, Version 2.0 (die Lizenz); Sie dürfen diese Datei nur in Übereinstimmung mit der Lizenz verwenden. Eine Kopie der Lizenz erhalten Sie unter http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0. Sofern nicht gesetzlich vorgeschrieben oder schriftlich vereinbart, wird die im Rahmen der Lizenz vertriebene Software auf der Grundlage des Ist-Zustands ohne Gewährleistung vertrieben ODER BEDINGUNGEN JEGLICHER ART, entweder ausdrücklich oder stillschweigend. In der Lizenz finden Sie die spezifische Sprache für Berechtigungen und Einschränkungen unter der Lizenz.</string>
    <string name="material_title_example">Materialkomponenten Für Android</string>
    <string name="mxn_currency">Mexikanischer Peso (MXN)</string>
    <string name="personal_counter_changed_to">Ihr persönlicher Rekord für die höchste Serie wurde in geändert</string>
    <string name="remaining_days_icon_made">Symbol für verbleibende Tage von Freepik von www.flaticon.com erstellt und von mir geändert.</string>
    <string name="ro_currency">Rumänischer Leu (RON)</string>
    <string name="savings_icon_template_made">Einsparungen Symbolvorlage von Eucalyp von www.flaticon.com gemacht und von mir geändert.</string>
    <string name="settings_area">Einstellungsbereich</string>
    <string name="sharing_your_progres">Wenn Sie Ihre Fortschritte mit Freunden teilen, können Sie stolz auf Ihre Kündigung sein und sich ihr verschreiben.</string>
    <string name="sun_moon_icons_made">Sun / Moon / Penguin Icons von Freepik von www.flaticon.com und von mir verändert.</string>
    <string name="third_party_licences">Lizenzen von Drittanbietern</string>
    <string name="time_picker">Zähler Picker</string>
    <string name="tip_of_the_day_icon_made">Tipp des Tages Symbol von Freepik von www.flaticon.com gemacht und von mir geändert.</string>
    <string name="total_money_saved_icon_made">Total Geld gespart Symbol von Freepik von www.flaticon.com gemacht und von mir geändert.</string>
    <string name="try_currency">Türkische Lira (TRY)</string>
    <string name="usd_currency">US-Dollar (USD)</string>
    <string name="what_happens">Was passiert, wenn Sie mit dem Rauchen aufhören?</string>
    <string name="zar_currency">Südafrikanischer Rand (ZAR)</string>
    <string name="happy_holidays">Schöne Ferien</string>
    <string name="quit_date_">Kündigungsdatum!</string>
    <string name="savings">Ersparnisse</string>
    <string name="seven_hundred_days_">700 Tage!</string>
    <string name="seven_months_">7 Monate!</string>
    <string name="six_hundred_days_">600 Tage!</string>
    <string name="six_months_">6 Monate!</string>
    <string name="three_hundred_days_">300 Tage!</string>
    <string name="three_months_">3 Monate!</string>
    <string name="two_months_">2 Monate!</string>
    <string name="well_done">Gut gemacht!</string>
    <string name="one_year_">1 Jahr!</string>
    <string name="one_week_">1 Woche!</string>
    <string name="one_thousand__days_">1000 Tage!</string>
    <string name="one_month_">1 Monat!</string>
    <string name="one_day_">1 Tag!</string>
    <string name="nine_months_">9 Monate!</string>
    <string name="nine_hundred_days_">900 Tage!</string>
    <string name="five_hundred_days_">500 Tage!</string>
    <string name="four_hundred_days_">400 Tage!</string>
    <string name="five_months_">5 Monate!</string>
    <string name="four_months_">4 Monate!</string>
    <string name="eight_hundred_days_">800 Tage!</string>
</resources>